[
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "responsable": "Juan Carlos",
    "user": 5
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "responsable": "Mar\u00eda Vicenta",
    "user": 10
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "responsable": "Thierry",
    "user": 3
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "responsable": "Rafa",
    "user": null
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "responsable": "Maril\u00f3",
    "user": 11
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "responsable": "Josemi",
    "user": 7
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "responsable": "Personal",
    "user": null
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "responsable": "Fernando",
    "user": 4
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "responsable": "Agnieszka",
    "user": 6
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "responsable": "Angel",
    "user": 8
  }
},
{
  "model": "myapp.responsable",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "responsable": "Mar\u00eda Teresa",
    "user": 9
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "nombre": "Cultura",
    "font_color": "#808080",
    "slug": "cultura"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "nombre": "Agua. Ciclo h\u00eddrico",
    "font_color": "#0000ff",
    "slug": "agua-ciclo-hidrico"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "nombre": "Infraestructuras. Cooperaci\u00f3n",
    "font_color": "#71866a",
    "slug": "infraestructuras-cooperacion"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "nombre": "Bienestar social",
    "font_color": "#86b179",
    "slug": "bienestar-social"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "nombre": "Deportes",
    "font_color": "#ffcc00",
    "slug": "deportes"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "nombre": "Medio Ambiente",
    "font_color": "#008000",
    "slug": "medio-ambiente"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "nombre": "Igualdad y Juventud",
    "font_color": "#ffcc99",
    "slug": "igualdad-y-juventud"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "nombre": "Ciudadanos extranjeros",
    "font_color": "#ffff00",
    "slug": "ciudadanos-extranjeros"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "nombre": "Patronato de Turismo",
    "font_color": "#3366ff",
    "slug": "patronato-de-turismo"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "nombre": "Instituto Juan Gil-Albert",
    "font_color": "#99ccff",
    "slug": "instituto-juan-gil-albert"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "nombre": "Promoci\u00f3n y desarrollo local",
    "font_color": "#000080",
    "slug": "promocion-y-desarrollo-local"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "nombre": "Servicio Asistencia a Municipios",
    "font_color": "#ff99cc",
    "slug": "servicio-asistencia-a-municipios"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "nombre": "Residuos S\u00f3lidos Urbanos",
    "font_color": "#ff6600",
    "slug": "residuos-solidos-urbanos"
  }
},
{
  "model": "myapp.diputacion",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "nombre": "Fomento y desarrollo",
    "font_color": "#FFFFFF",
    "slug": "fomento-y-desarrollo"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural",
    "font_color": "#008000",
    "slug": "conselleria-de-agricultura-medio-ambiente-cambio-climatico-y-desarrollo-rural"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
    "font_color": "#b1de81",
    "slug": "conselleria-de-transparencia-responsabilidad-social-participacion-y-cooperacion"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n Local, de la Presidencia de la Generalitat",
    "font_color": "#a461d2",
    "slug": "direccion-general-de-administracion-local-de-la-presidencia-de-la-generalitat"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Econom\u00eda Sostenible, Sectores Productivos, Comercio y Trabajo",
    "font_color": "#ff6600",
    "slug": "conselleria-de-economia-sostenible-sectores-productivos-comercio-y-trabajo"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "nombre": "Direcci\u00f3n Territorial de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas",
    "font_color": "#333333",
    "slug": "direccion-territorial-de-igualdad-y-politicas-inclusivas"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Hacienda y Modelo Econ\u00f3mico",
    "font_color": "#800080",
    "slug": "conselleria-de-hacienda-y-modelo-economico"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "nombre": "Institut Valenci\u00e0 de la Joventut",
    "font_color": "#ffff00",
    "slug": "institut-valencia-de-la-joventut"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "nombre": "Consejo de C\u00e1maras de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n",
    "font_color": "#c0c0c0",
    "slug": "consejo-de-camaras-de-comercio-industria-servicios-y-navegacion"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "nombre": "SERVEF",
    "font_color": "#ccffff",
    "slug": "servef"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Justicia, Administraci\u00f3n P\u00fablica, Reformas Democr\u00e1ticas y Libertades P\u00fablicas",
    "font_color": "#00ccff",
    "slug": "conselleria-de-justicia-administracion-publica-reformas-democraticas-y-libertades-publicas"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "nombre": "Educaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Cultura y Deporte",
    "font_color": "#33cccc",
    "slug": "educacion-investigacion-cultura-y-deporte"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "nombre": "Agencia valenciana de seguridad y respuesta a las emergencia",
    "font_color": "#ff99cc",
    "slug": "agencia-valenciana-de-seguridad-y-respuesta-a-las-emergencia"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica",
    "font_color": "#FFFFFF",
    "slug": "conselleria-de-sanidad-universal-y-salud-publica"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "nombre": "Ag\u00e8ncia Valenciana del Turisme",
    "font_color": "#008080",
    "slug": "agencia-valenciana-del-turisme"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "nombre": "IVAJ",
    "font_color": "#3366ff",
    "slug": "ivaj"
  }
},
{
  "model": "myapp.generalitat",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "nombre": "Conselleria de Vivienda, Obras P\u00fablicas y Vertebraci\u00f3n del Territorio",
    "font_color": "#ffff00",
    "slug": "conselleria-de-vivienda-obras-publicas-y-vertebracion-del-territorio"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "etapa": "Cerrada a espera de resoluci\u00f3n",
    "slug": "cerrada-a-espera-de-resolucion",
    "font_color": "#99cc00"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "etapa": "No aplicable",
    "slug": "no-aplicable",
    "font_color": "#333333"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "etapa": "Solicitada con detalles por definir",
    "slug": "solicitada-con-detalles-por-definir",
    "font_color": "#9fc5e8"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "etapa": "Defini\u00e9ndose",
    "slug": "definiendose",
    "font_color": "#ffd966"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "etapa": "Aprobada",
    "slug": "aprobada",
    "font_color": "#3c78d8"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "etapa": "Desestimada",
    "slug": "desestimada",
    "font_color": "#666666"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "etapa": "Ejecutada y terminada",
    "slug": "ejecutada-y-terminada",
    "font_color": "#808000"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "etapa": "Limbo",
    "slug": "limbo",
    "font_color": "#ffff00"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "etapa": "Sin atender",
    "slug": "sin-atender",
    "font_color": "#FFFFFF"
  }
},
{
  "model": "myapp.estado",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "etapa": "postergado",
    "slug": "postergado",
    "font_color": "#aaaaaa"
  }
},
{
  "model": "myapp.colectivo",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "nombre": "Ayuntamiento",
    "slug": "ayuntamiento"
  }
},
{
  "model": "myapp.colectivo",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "nombre": "Mancomunidad",
    "slug": "mancomunidad"
  }
},
{
  "model": "myapp.colectivo",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "nombre": "Asociaciones",
    "slug": "asociaciones"
  }
},
{
  "model": "myapp.colectivo",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "nombre": "Particulares",
    "slug": "particulares"
  }
},
{
  "model": "myapp.colectivo",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "nombre": "Otros",
    "slug": "otros"
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "created": "2018-02-02T18:49:48Z",
    "updated": "2018-03-26T10:55:32Z",
    "slug": "UC0Vb1",
    "nombre": "Fomento de la lengua y cultura popular valenciana",
    "procedimiento": "https://drive.google.com/open?id=1Ikp-oJkMl4AjZqFWPVf6yi7alcUpjZgU",
    "bases": "https://drive.google.com/open?id=14aRHxdySpvPDQQp7ZnnQrnKvO7aPpWON",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "1500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones para realizar actividades de fomento de la lengua y cultura popular valenciana, ya realizadas o por realizar entre el 01 de octubre de 2017 y 30 de septiembre de 2018.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "Se ha pedido la maquetaci\u00f3n del inventario de fuentes",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsdkE4dHUzRXVpM0E",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 1",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      44
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "created": "2018-02-02T19:05:51Z",
    "updated": "2018-03-26T10:55:40Z",
    "slug": "nyF7H5",
    "nombre": "Actividades culturales de especial relieve",
    "procedimiento": "-",
    "bases": "-",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "-",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvencionar actividades culturalres de especial relieve realizadas entre el 01 de octubre de 2017 a 30 de septiembre de 2018",
    "estado": 1,
    "comentarios": "FESTA PARLAR DEL SA _ SUBVENCION AL 40 %",
    "drive": "--",
    "gestiona_expediente": "--",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "created": "2018-02-02T19:09:41Z",
    "updated": "2018-03-26T10:55:48Z",
    "slug": "eL3H6y",
    "nombre": "Campa\u00f1a de M\u00fasica als Pobles",
    "procedimiento": "--",
    "bases": "--",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "--",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Difusi\u00f3n cultural mediante la interpretaci\u00f3n de conciertos en local o lugar p\u00fablico, en su municipio o en otro de la provincia, por las bandas de m\u00fasica de las Sociedades Musicales de la provincia de Alicante pertenecientes a la Federaci\u00f3n de Sociedades Musicales de la Comunidad Valenciana",
    "estado": 8,
    "comentarios": "",
    "drive": "--",
    "gestiona_expediente": "--",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [
      43
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-06",
    "fin": "2018-02-05",
    "created": "2018-02-02T19:15:45Z",
    "updated": "2018-03-26T10:56:29Z",
    "slug": "EGUReK",
    "nombre": "Actividades culturales, musicales y esc\u00e9nicas 2018",
    "procedimiento": "--",
    "bases": "--",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "--",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones para actividades culturales, musicales y esc\u00e9nicas 2018",
    "estado": 1,
    "comentarios": "ESPECTACULOS CULTURALES Y MUSICALES PARA LA FERIA DURANTE LOS DIAS 21 Y 22 DE JULIO.",
    "drive": "--",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 3",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-23",
    "fin": "2018-02-22",
    "created": "2018-02-02T20:24:00Z",
    "updated": "2018-05-02T08:31:12Z",
    "slug": "v317Fi",
    "nombre": "Equipamiento de Instalaciones Culturales de titularidad municipal",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00042.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00043.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "7000 \u20ac\r\n80%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Se pidi\u00f3 el a\u00f1o 2016. As\u00ed que este a\u00f1o se puede pedir\r\n\r\nColaborar econ\u00f3micamente con los Ayuntamientos al objeto de mejorar las instalaciones para la prestaci\u00f3n a los usuarios de sus servicios culturales.\r\n\r\nA estos efectos ser\u00e1n subvencionables inversiones tales como adquisici\u00f3n de mobiliario, (mesas, sillas, armarios), equipos de audiovisuales e inform\u00e1ticos, fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n, equipos audiovisuales e inform\u00e1ticos, fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n, equipos de climatizaci\u00f3n (aire acondicionado). Y no ser\u00e1n subvencionables las adquisiciones de equipamiento no inventariable (mesa/silla pegables...).",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC:17-04-2018: Finalmente se piden <strong>focos</strong> y <strong>altavoces</strong> para el sal&oacute;n de actos casa cultura. Y 2 <strong>ordenabores</strong> y 2 <strong>impresoras multifunci&oacute;n</strong></p>\r\n<p>Se podr&iacute;a usar para cambiar los aires acondicionados en el sal&oacute;n de plenos. O a&ntilde;adirlos en ses vivendes. IMPORTANTE HAY QUE ARREGLAR EL AIRE ACONDICIONADO DE LA SALA DE LA CASA DE CULTURA - YA HAY UN PRESUPUESTO Y HAY QUE PEDIR OTROS -Un ordenador para ses vivendes, servidor de la biblioteca y para usuario final (dos) Le he pedido dos ordenadores como los que pedimos para Maril&oacute; y MariaVicenta. Podr&iacute;an usarse para amics des museu y ses vivendes (jovenes) - en la casa de cultura, un escenario fijo. tengo el plano que me ha hecho josemi. Faltar&iacute;a enviar los planos a http://guil-staging.com - Una barra donde poner el proyector luces y altavoces. le he pedido un presupuesto a Mateu para una barra para focos, unos focos y unos altavoces fijos para la sala 22-02-2018 - al final se env&iacute;an dos presupuestos de material inform&aacute;tico y focos y material para el escenario casa cultura</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/file/d/1C-qK4hF11kg20MzbK5OyB1gqWLIXKSPv/view?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 7",
    "nombre_carpeta_drive": "equipamiento instalaciones culturales municipales, 2018",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      43
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2016-12-30",
    "fin": "2017-01-30",
    "created": "2018-02-02T20:45:20Z",
    "updated": "2018-04-13T19:59:13Z",
    "slug": "g32pEc",
    "nombre": "Equipamiento instalaciones culturales municipales, 2017",
    "procedimiento": "--",
    "bases": "--",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "--",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Este a\u00f1o no se pod\u00eda optar a ella. Por haberla pedido el a\u00f1o pasado.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      45,
      81,
      98
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      2
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-13",
    "fin": "2018-05-16",
    "created": "2018-02-18T17:25:59Z",
    "updated": "2018-04-27T11:25:19Z",
    "slug": "W7Qouo",
    "nombre": "Ayudas para la aplicaci\u00f3n de medidas de gesti\u00f3n forestal sostenible en el marco del Programa de Desarrollo Rural de la Comunitat Valenciana 2014-2020",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18518",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/05/pdf/2017_7675.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "4.000 - 10.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de ayuda para la realizaci\u00f3n de inversiones destinadas al desarrollo de zonas forestales y a la mejora de la viabilidad de los bosques, basadas en la gesti\u00f3n sostenible y multifuncional de los mismos:\r\n\r\n- Operaci\u00f3n 8.5.1. Instrumentos de gesti\u00f3n forestal sostenible;\r\n- Operaci\u00f3n 8.5.2. Gesti\u00f3n forestal sostenible para la mejora ambiental, paisaj\u00edstica y fomento de los ecosistemas forestales;\r\n- Operaci\u00f3n 8.6.1. Inversiones para la transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos forestales.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 27/04/2018: hablo con Raimon, le comparto las parcelas v&iacute;a Drive, me pide el n&uacute;mero de la partida presupuestaria donde se aplicar&aacute; el gasto: <strong>920.22799, Otros trabajos realizados por empresas y profesionales</strong>.</p>\r\n<p>JC: 25-04-2018: Pues todo ha ido bien estos d&iacute;as. Se pusieron en contacto conmigo, en concreto Juan R. Gazquez, Jefe de la Secci&oacute;n Forestal. Que pusiermos las hect&aacute;reas con el arbolado que hubiera actualmente. Hablo seguidamente con Raimon para transmitirle la informaci&oacute;n. M&aacute;s tarde me env&iacute;a la nueva propuesta (de palabra) que significa que no tendr&iacute;amos que poner dinero para la redacci&oacute;n del Plan. Le pido a @MVicenta que me vaya sacando los certificados catastrales. Los tengo encima de mi mesa en papel. Ahora env&iacute;o correo a @MVicenta para que me pase los pdf y subirlos al expediente que acabo de crear. El viernes hablar&eacute; con Raimon.</p>\r\n<p>JC: 16-04-2018: Se amplia el plazo hasta el 16 de mayo. Carmen no contesta. Hay que mirar el presupuesto.</p>\r\n<p>28-03-2018 - tras reuni&oacute;n el d&iacute;a de ayer con Raimon seguimos trabajando en el asunto. Visito registro de la propiedad y sigo pista del \"certificado catastral\" y lo consigo. Hoy hablar&eacute; con alguno de los propietarios colindantes a ver que opinan. (24-03-2018)- le voy a proponer a Raimon P&eacute;rez que nos centremos en esta ayuda y descartemos la de planes contra incendios.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1r1tyYh1YhZ3IVvq-3AKaP_-Mmpi3FvTr",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 32",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      10,
      67,
      68,
      95
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-15",
    "fin": "2018-03-28",
    "created": "2018-02-20T07:32:41Z",
    "updated": "2018-03-28T06:19:11Z",
    "slug": "S6NLyo",
    "nombre": "Ayudas destinadas para la redacci\u00f3n de nuevos Planes Locales de Prevenci\u00f3n de Incendios Forestales (PLPIF) o para la revisi\u00f3n de los ya aprobados",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18692",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/29/pdf/2017_8442.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Revisi\u00f3n de plan local de prevenci\u00f3n de incendios forestales.\r\nEn todo el periodo 2014-2020 s\u00f3lo se podr\u00e1 percibir ayuda una sola vez para el mismo concepto.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Me pongo en contacto con Raimon, un chico de Callosa. Me comenta que podemos pedirla pero por los pelos, ya que en primera 2:\r\nc) Se considera revisi\u00f3n de un PLPIF a los efectos de esta subvenci\u00f3n, cuando este cuente con una resoluci\u00f3n aprobatoria de la conselleria competente en prevenci\u00f3n de incendios forestales y:\r\n\u2013 Ha cumplido la vigencia aprobada.\r\n\u2013 Deba adaptarse a una planificaci\u00f3n de rango superior vigente, a la que est\u00e1 subordinada. \r\n\r\na este segundo punto, el de adaptaci\u00f3n, podr\u00edamos acogernos porque parece que el a\u00f1o pasado cambiaron las normas t\u00e9cnicas.\r\nCreo que de todas maneras, podr\u00edamos dejarlo pasar, porque el plan fue aprobado hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o. Podemos seguir con \u00e9l y quiz\u00e1s para el a\u00f1o que viene o el 2020 pedir esta revisi\u00f3n. As\u00ed tambi\u00e9n apretamos en otras subvenciones, como la de \"gesti\u00f3n forestal sostenible\".\r\n\r\n28-03-2018 - Finalmente lo dejamos pasar para el a\u00f1o que viene o el siguiente y nos centramos en \"gesti\u00f3n forestal sostenible\"",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      67,
      95,
      9
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-14",
    "fin": "2018-03-12",
    "created": "2018-02-20T08:21:01Z",
    "updated": "2018-04-16T18:29:21Z",
    "slug": "bgMDM0",
    "nombre": "entidades sin fin de lucro, dentro del \u00e1mbito de los servicios sociales, para la realizaci\u00f3n de actividades de car\u00e1cter formativo, terap\u00e9utico y/o rehabilitador",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00052.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00048.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Colaborar con asociaciones y entidades sin fin de lucro en el \u00e1mbito de los Servicios Sociales para la realizaci\u00f3n de proyectos de car\u00e1cter formativo, terap\u00e9utico y/o rehabilitador dirigidos tanto a las personas afectadas como a sus familiares, personal cuidador, voluntariado y profesionales de dichas entidades con la finalidad de mejorar la calidad de vida y la reinserci\u00f3n social de las personas afectadas. Asimismo se incluye la realizaci\u00f3n de proyectos de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a mejorar la percepci\u00f3n de la ciudadan\u00eda sobre la situaci\u00f3n de estos colectivos sociales.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>Para la ONG Familias Alternativas</p>",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      12,
      14
    ],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-14",
    "fin": "2018-03-12",
    "created": "2018-02-20T08:52:36Z",
    "updated": "2018-04-16T18:31:03Z",
    "slug": "cLoAB2",
    "nombre": "entidades sin \u00e1nimo de lucro en el \u00e1mbito del bienestar social para el desarrollo de actividades de promoci\u00f3n de la convivencia a trav\u00e9s del ocio y el tiempo libre",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00051.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00047.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Sufragar el coste de los desplazamientos que realicen las entidades solicitantes para la realizaci\u00f3n de actividades de ocio y tiempo libre, orientadas a la promoci\u00f3n de la convivencia de los colectivos destinatarios del servicio\r\nDestinatarios\tEntidades sin \u00e1nimo de lucro con sede social o delegaci\u00f3n estable en la provincia de Alicante y cuya actuaci\u00f3n se desarrolle en los sectores de discapacidad, enfermedad mental, adicciones, poblaci\u00f3n vulnerable y/o en riesgo de exclusi\u00f3n social y colectivos sociosanitarios",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>Podr&iacute;a promoverla Familias Alternativas con la asociaci&oacute;n de j&oacute;venes.</p>",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      11,
      14
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-27",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-02-20T09:04:54Z",
    "updated": "2018-03-16T08:08:41Z",
    "slug": "rmY7e8",
    "nombre": "Ayudas no dinerarias para reparaciones y conservaci\u00f3n de caminos de titularidad no provincial a ejecutar por la Diputaci\u00f3n",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00043.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00038.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 3,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "5.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Convocatoria anticipada de ayudas no dinerarias a favor de Ayuntamientos y Entidades locales de la Provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5.000 habitantes, para reparaciones y conservaci\u00f3n de caminos de titularidad no provincial a ejecutar por la Diputaci\u00f3n provincial de Alicante. A\u00f1o 2018.\r\nDestinatarios\tAyuntamientos y entidades locales de la provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5.000 habitantes.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "Se pidi\u00f3 el camino de bijouca - garx.\r\n\r\nen la primera convocatoria no aparecemos (14/03/2018).",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1sWbDI9F7q7migPUCGqZrOQf2dveCJde0",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 8",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      45
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "created": "2018-02-20T17:09:00Z",
    "updated": "2018-04-16T18:35:37Z",
    "slug": "9NtVLL",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a ayuntamientos y mancomunidades para la realizaci\u00f3n de actividades de promoci\u00f3n social dirigidas a colectivos vulnerables y para la adquisici\u00f3n de equipamiento destinado a centros y otros espacios municipales de uso social",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00054.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00050.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": ">12.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Colaborar en el desarrollo de proyectos y actividades que faciliten la inserci\u00f3n, la promoci\u00f3n social y la prevenci\u00f3n de riesgos de colectivos vulnerables atendidos desde los Servicios Sociales Municipales y en la compra de equipamiento de diferente tipo destinado a espacios municipales de uso social con el fin de facilitar el desarrollo de actividades dirigidas a mejorar la calidad de vida de las personas residente en el Municipio.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>Hay que hacer seguimiento de estas subvenciones. Para el pleno de mancomunidad.</p>",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 10",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      11,
      12
    ],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-20",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-02-20T17:19:19Z",
    "updated": "2018-02-25T14:56:11Z",
    "slug": "Y8auJv",
    "nombre": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas que incrementen la eficiencia del uso de agua en regad\u00edo",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00038.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00034.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 2,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "<50.000 80%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones a favor de entidades de riego de la provincia de Alicante para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas y otras inversiones que incrementen la eficiencia del uso del agua en regad\u00edo a ejecutar por la Diputaci\u00f3n de Alicante.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      16
    ],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-01-20",
    "fin": "2018-07-31",
    "created": "2018-02-20T17:22:52Z",
    "updated": "2018-05-01T17:38:33Z",
    "slug": "Ksp87i",
    "nombre": "Subvenciones a Entidades Locales y Entidades de Riego para la redacci\u00f3n, por la Diputaci\u00f3n de proyectos en materia de Ciclo Hidr\u00edco.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00049.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00045.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 2,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "JC: 1/05/2018: tras reuni\u00f3n con Thierry quedamos en que mirar\u00e9 de pedir un presupuesto para relanzar l'hort o font grossa.\r\n\r\nRedacci\u00f3n por el Ciclo H\u00eddrico de documentos t\u00e9cnicos, solicitados por las entidades locales y Entidades de Riego de la provincia de Alicante, referentes a actuaciones relativas al Ciclo H\u00eddrico municipal y provincial, tales como proyectos de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas de competencia local y utilizaci\u00f3n p\u00fablica.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      15
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-27",
    "fin": "2018-09-17",
    "created": "2018-02-20T17:29:12Z",
    "updated": "2018-02-28T16:35:15Z",
    "slug": "lGcEPN",
    "nombre": "Subvenciones a favor Entidades Locales para coadyugar en la financiaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento. IACH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00041.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00037.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 2,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 60.000 95%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones en 2018 a favor de entidades locales de la provincia de Alicante para coadyuvar en la financiaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento que ejecuten o hubiesen ejecutado las mismas. IACH 2018",
    "estado": 1,
    "comentarios": "TUBERIA SA FOIA",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-27",
    "fin": "2018-06-15",
    "created": "2018-02-20T17:46:26Z",
    "updated": "2018-02-25T14:55:36Z",
    "slug": "m5R1ii",
    "nombre": "Ayudas para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento a ejecutar por la Diputaci\u00f3n. IDCH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00040.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00036.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=193",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 2,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "> 60.000 95%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones a favor de entidades locales de la provincia de Alicante para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento a ejecutar por la Diputaci\u00f3n. IDCH 2018",
    "estado": 4,
    "comentarios": "CONTADORES",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-21",
    "fin": "2018-10-31",
    "created": "2018-02-21T07:26:53Z",
    "updated": "2018-02-25T14:55:27Z",
    "slug": "z7R0fY",
    "nombre": "Realizaci\u00f3n de actuaciones relacionadas con la formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n en materia de responsabilidad social",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16280",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/06/06/pdf/2016_4113.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 4,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-20",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-02-21T07:59:34Z",
    "updated": "2018-04-10T10:28:06Z",
    "slug": "yzMjDi",
    "nombre": "Reparaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas a ejecutar por los municipios. RACH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00039.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00035.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=191",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 2,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Reparaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas a ejecutar por los municipios.RACH 2018",
    "estado": 4,
    "comentarios": "JC: 10-04-2018: Estoy gestionando la ayuda de conselleria sobre caminos (ver en subvenciones relacionadas). Estar\u00eda bien sincronizarlo para hacer primero la tuber\u00eda y despu\u00e9s asfaltar el camino.\r\n\r\nTUBERIA RAFALET FRAN\u00c7OIS",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [
      45
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "created": "2018-02-21T08:08:12Z",
    "updated": "2018-04-16T18:51:18Z",
    "slug": "UQEH5o",
    "nombre": "Subvenciones a Instituciones sin fin de lucro en el \u00e1mbito del Bienestar Social para la adquisici\u00f3n de equipamiento",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00053.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00049.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=58",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 5.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas para la adquisici\u00f3n de equipamiento general (mobiliario, equipos inform\u00e1ticos, maquinaria de oficina\u2026) y de equipamiento espec\u00edfico (material t\u00e9cnico-rehabilitador).",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>Familias Alternativas</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "--",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "created": "2018-02-21T08:22:53Z",
    "updated": "2018-02-25T14:53:58Z",
    "slug": "63YfZV",
    "nombre": "Subvenciones a Instituciones sin fin de lucro en el \u00e1mbito del Bienestar Social para la adquisici\u00f3n de equipamiento",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00053.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00049.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=58",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas para la adquisici\u00f3n de equipamiento general (mobiliario, equipos inform\u00e1ticos, maquinaria de oficina\u2026) y de equipamiento espec\u00edfico (material t\u00e9cnico-rehabilitador).\r\n\r\nDestinatarios\r\nEntidades privadas sin fin de lucro pertenecientes al \u00e1mbito del Bienestar Social",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "-",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-08",
    "fin": "2018-03-26",
    "created": "2018-02-22T10:45:15Z",
    "updated": "2018-03-26T17:18:41Z",
    "slug": "x4zvQx",
    "nombre": "Solicitud de subvenciones para sostenimiento de gastos corrientes de las mancomunidades de municipios de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/21/pdf/2018_1616.pdf",
    "bases": "https://www.tramita.gva.es/ctt-att-atr/asistente/iniciarTramite.html?tramite=DGM_SUB&version=1&login=c&idioma=es&idCatGuc=PR&idProcGuc=16274",
    "solicitud": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16274",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 5,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "100.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Coadyuvar al desarrollo integral de las mancomunidades de municipios de la Comunitat Valenciana, a trav\u00e9s de la financiaci\u00f3n de sus gastos corrientes en bienes y servicios.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "JuanCarlos: me qued\u00e9 sin tiempo para hablarlo con mancomunidad",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-22",
    "fin": "2018-03-13",
    "created": "2018-02-22T19:20:06Z",
    "updated": "2018-05-02T08:41:36Z",
    "slug": "9zEI7K",
    "nombre": "Concesi\u00f3n de Premios a los Mejores Deportistas, al Mejor T\u00e9cnico y Mejor Club Deportivo de la Provincia.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00055.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Deportistas. Deportistas discapacitados. J\u00f3venes valores que no superen la edad de 17 a\u00f1os, al 31 de diciembre del a\u00f1o al que se refiere la convocatoria. T\u00e9cnicos Deportivos. Todos ellos deben ser naturales de la Provincia de Alicante, o acreditar su residencia continuada en la misma, al menos en los tres \u00faltimos a\u00f1os. Clubes Deportivos que, legalmente constituidos e inscritos en el registro correspondiente, est\u00e9n radicados en la Provincia de Alicante, y desarrollen una o varias disciplinas deportivas y se hallen adscritos a la correspondiente Federaci\u00f3n.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-24",
    "fin": "2018-10-31",
    "created": "2018-02-24T18:00:30Z",
    "updated": "2018-02-25T14:52:33Z",
    "slug": "ED2Izm",
    "nombre": "Solicitud de estancias en balnearios de la Comunidad Valenciana: Programa de Termalismo Valenciano",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1177",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/23/pdf/2018_1771.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 7,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "200 \u20ac persona",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La Generalitat contribuir\u00e1 a la financiaci\u00f3n del coste de las plazas con una aportaci\u00f3n m\u00e1xima de 126,5 euros IVA incluido para temporada alta y 200 euros IVA incluido para temporada baja, por plaza a cada uno de los/as beneficiarios/as del programa, abonando dicha cantidad al establecimiento receptor y corriendo por cuenta del la persona beneficiaria, el resto del importe conforme con los precios que se indican en el anexo I de la convocatoria.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "Se convocan 10.378 plazas en dos temporadas\r\n\r\nUna vez comprobado el cumplimiento de los requisitos, la adjudicaci\u00f3n de plazas se realizar\u00e1 seg\u00fan el orden de presentaci\u00f3n de solicitudes que servir\u00e1 como criterio \u00fanico en la mencionada adjudicaci\u00f3n, as\u00ed como en el orden de reserva de las personas que no obtengan plaza directa.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      103
    ],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-22",
    "fin": "2018-03-22",
    "created": "2018-02-24T18:11:57Z",
    "updated": "2018-03-23T06:54:06Z",
    "slug": "tCRzkv",
    "nombre": "EMERGE 2018. Programa de subvenciones Iniciativa Social, destinadas a la contrataci\u00f3n, para la realizaci\u00f3n de acciones previstas en planes o procedimientos de emergencias en el \u00e1mbito forestal",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19132",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/22/pdf/2018_1711.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 6,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "66.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es la contrataci\u00f3n de personas desempleadas por corporaciones locales de la Comunitat Valenciana para la realizaci\u00f3n de acciones previstas en planes o procedimientos de emergencias en el \u00e1mbito forestal .",
    "estado": 3,
    "comentarios": "@thierry, \u00bfcuando se solicit\u00f3?\r\nest\u00e1 bien poner aqu\u00ed en el comentario, cuando se pidi\u00f3 y alg\u00fan dato al respecto\r\n\r\n23/03/2018- hoy aparece de nuevo la convocatoria, no s\u00e9 si es que hay que a\u00f1adir algunos datos a la petici\u00f3n previa",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      35,
      28,
      67
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-26",
    "fin": "2018-03-26",
    "created": "2018-02-26T18:14:23Z",
    "updated": "2018-05-02T08:44:26Z",
    "slug": "2txvZt",
    "nombre": "Red COMDES - Solicitud de autorizaci\u00f3n para el uso de la Red de Comunicaciones M\u00f3viles Digitales de Emergencias y Seguridad de la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18815&version=amp",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 14,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "--",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Procedimiento de solicitud de autorizaci\u00f3n temporal para el uso de la Red COMDES. \r\n\r\nLa autorizaci\u00f3n que se emita en respuesta a esta solicitud habilitar\u00e1 para el uso de la red COMDES con car\u00e1cter temporal hasta que se apruebe la nueva regulaci\u00f3n del uso de la red COMDES, momento en que se proceder\u00e1 a la autorizaci\u00f3n definitiva seg\u00fan esta regulaci\u00f3n establezca.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>Hay en rellenar el formulario este http://www.gva.es/downloads/publicados/IN/07246_BI.pdf a trav&eacute;s de certificado electr&oacute;nico &iquest;Qu&eacute; documentaci&oacute;n se debe presentar? - Solicitud de autorizaci&oacute;n de la entidad solicitante conforme al impreso normalizado debidamente cumplimentado. - Se debe adjuntar a la solicitud uno de los dos siguientes documentos en funci&oacute;n del tipo de entidad solicitante: a) Para administraciones titulares de servicios de intervenci&oacute;n ante emergencias: acto administrativo que acredite que la administraci&oacute;n aprueba solicitar la autorizaci&oacute;n para el uso de la red COMDES de la Generalitat, y persona a la que se faculta para ello. b) Para consorcios: copia del acuerdo de sus &oacute;rganos de gobierno que acredite que aprueban solicitar la autorizaci&oacute;n para el uso de la red COMDES de la Generalitat y persona a la que se faculta para ello. La Administraci&oacute;n o el consorcio acepta con su solicitud que las prestaciones y funcionalidades de los servicios de comunicaciones que ofrece la Red COMDES, en particular la cobertura y la capacidad, son adecuadas para la operativa de los servicios de intervenci&oacute;n que dependen de la misma. Para ello podr&aacute; requerir al operador de Red informaci&oacute;n sobre dichos servicios, y realizar pruebas de funcionamiento con car&aacute;cter previo a la solicitud de autorizaci&oacute;n para el uso de la Red.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      27
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-26",
    "fin": "2018-03-31",
    "created": "2018-02-26T20:03:53Z",
    "updated": "2018-04-24T08:25:58Z",
    "slug": "m4RMg4",
    "nombre": "PIMA Residuos y PEMAR",
    "procedimiento": "https://drive.google.com/open?id=1TsrLBMyTOKSF3p-579QTmUwNvVlBzElu",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Promover actuaciones que permitan reducir las emisiones de gases de efecto invernadero (GEI) y avanzar en la consecuci\u00f3n de los\r\nobjetivos de la Directiva 2008/98/CE de Residuos, de la Ley 22/2011, de 28 de julio, de residuos y suelos contaminados, del Plan Estatal Marco de Gesti\u00f3n de Residuos (PEMAR), as\u00ed como en el cumplimiento de los objetivos relativos a las energ\u00edas renovables.\r\nCon estas ayudas se promueve especialmente la implantaci\u00f3n de proyectos innovadores por parte de entidades locales que est\u00e1n lejos todav\u00eda de alcanzar los objetivos comunitarios.",
    "estado": 3,
    "comentarios": "<p>JC: 23-04-2018: La semana anterior visito al Jefe servicio residuos Emili Gombau, me confirma que se pudo enviar la subvenci&oacute;n al ministerio. Tambi&eacute;n hoy mismo Joan Piquer me lo confirma.</p>\r\n<p>JC - 13-04-2018: La envi&eacute; finalmente por correo a Piquer. No tengo noticias. La semana que viene lo volvemos a mirar. JC - 06/04/2018 - estoy a punto de lanzar la subvenci&oacute;n. La subo al gestiona. y bueno, no s&eacute; si el lunes podremos enviarla. Ya veremos. sino, pues ya tenemos avanzado el tema para otro a&ntilde;o. Compostadores dom&eacute;sticos Compostadores para viviendas unifamiliares con jard&iacute;n o huerto en los que se los depositen y se composten los biorresiduos. Deber&aacute;n incorporar, como m&iacute;nimo, la identificaci&oacute;n (con una pegatina o serigraf&iacute;a) de los materiales que se pueden depositar en su interior. 80 &euro;/compostador Actuaciones de formaci&oacute;n y seguimiento del proyecto Las actuaciones de formaci&oacute;n y seguimiento deber&aacute;n incluir un plan de trabajo. En el caso de compostaje comunitario tambi&eacute;n incluir&aacute;n una gu&iacute;a que detalle los biorresiduos objeto de compostaje para cada vivienda participante. En el caso de compostaje dom&eacute;stico tambi&eacute;n incluir&aacute;n un manual de compostaje para cada vivienda participante. 12 &euro;/habitante Contenedores para la v&iacute;a p&uacute;blica (molar&iacute;a con tarjeta) Los contenedores para la recogida separada de biorresiduos en la v&iacute;a p&uacute;blica deber&aacute;n ser, parcial o totalmente, de color marr&oacute;n o incorporar una identificaci&oacute;n de color marr&oacute;n. La resistencia de los contenedores ser&aacute; la equivalente al peso del contenedor lleno de materia org&aacute;nica y &eacute;stos deber&aacute;n permitir la incorporaci&oacute;n de sistemas de identificaci&oacute;n y pesado. El contenedor incluir&aacute; una impresi&oacute;n permanente de los materiales que pueden ser depositados en su interior. 5 &euro;/habitante atendido 29-03-2018 - He hablado con Patricia de Spora. Les env&iacute;o presupuesto con varias cosas. La semana que viene hablaremos.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1i3uHArLXE5Ph29lfLWQ2rf_eydNBcMnM",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 22",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [
      67,
      68,
      93
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-22",
    "fin": "2018-10-31",
    "created": "2018-02-28T17:28:41Z",
    "updated": "2018-02-28T17:28:41Z",
    "slug": "ziN1fK",
    "nombre": "CAMPA\u00d1A DE MUSICA Y TEATRO 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios?id=76",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 1,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 11",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-02",
    "fin": "2018-03-15",
    "created": "2018-03-02T12:43:13Z",
    "updated": "2018-03-26T17:18:59Z",
    "slug": "AqytPd",
    "nombre": "Campamentos de verano para j\u00f3venes durante el verano de 2018, modalidad A, dirigida a ayuntamientos de la Comunitat Valenciana, dentro de la campa\u00f1a Viu L'Estiu.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19258",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1901.pdf",
    "solicitud": "http://www.ivaj.gva.es/campamentos",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 9,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ofrecer plazas a los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana en el programa Campamentos de verano, dirigido a j\u00f3venes, entre 12 y 17 a\u00f1os, con la finalidad de facilitar a estas entidades la elaboraci\u00f3n de programas de ocio educativo donde se promuevan h\u00e1bitos de vida saludables y actividades de tiempo libre educativo para romper, si procede, din\u00e1micas de desigualdad.\r\n\r\nServicios que se ofrecen:\r\n- Un programa de actividades de multiaventura, tiempo libre, actividades de ocio educativo, formativo y convivencial. En algunos se incluyen actividades n\u00e1uticas e ingl\u00e9s. La duraci\u00f3n depende de la actividad elegida.\r\n- Alojamiento en albergues juveniles de la Comunitat Valenciana o de otras comunidades aut\u00f3nomas.\r\n- Alimentaci\u00f3n en r\u00e9gimen de pensi\u00f3n completa, en el que se incluye el desayuno, comida, merienda y cena.\r\n- Servicio especializado de animaci\u00f3n sociocultural, en actividades n\u00e1uticas y de multiaventura.\r\n- Material necesario para realizar las actividades.\r\n- Seguro de responsabilidad civil y de accidentes.\r\n\r\nEn las actividades en otras comunidades aut\u00f3nomas, se incluye el transporte desde Valencia, Alicante o Castell\u00f3n hasta el albergue donde se alojen. En las actividades que se realizan en la Comunitat Valenciana, el o la joven que participe habr\u00e1 de llegar por sus propios medios al albergue.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Se envi\u00f3 la subvenci\u00f3n al grupo de j\u00f3venes.\r\n\r\nLa dejamos para el a\u00f1o que viene a ver si la podemos promocionar mejor.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-02",
    "fin": "2018-09-15",
    "created": "2018-03-02T12:55:29Z",
    "updated": "2018-03-02T12:55:29Z",
    "slug": "xDGHjV",
    "nombre": "Convocatoria de ayudas econ\u00f3micas para j\u00f3venes interesados en realizar una estancia de movilidad en pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea. Anualidad 2017.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19296",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1507.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 10,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objeto del Plan de movilidad es fomentar la movilidad transnacional y mejorar el nivel de empleabilidad entre los j\u00f3venes beneficiarios del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil.\r\n\r\nEstas ayudas estar\u00e1n cofinanciadas por el Fondo Social Euro-peo (FSE) y la Iniciativa de Empleo Juvenil (IEJ) dentro del Programa operativo de empleo juvenil 2014-2020",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 34,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-22",
    "created": "2018-03-02T13:28:28Z",
    "updated": "2018-03-21T22:13:20Z",
    "slug": "QX2bVx",
    "nombre": "EMCUJU- Programa de subvenciones de empleo destinadas a la contrataci\u00f3n de personas j\u00f3venes cualificadas por entidades locales, en el marco del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil, para el ejercicio 2018 (SERVEF)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18598",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1909.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 11,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "31437 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones para la contrataci\u00f3n de las personas j\u00f3venes, que figuren inscritas en el fichero del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 3,
    "comentarios": "21-03-2018\r\nSeleccionamos dos.\r\nhttps://docs.google.com/document/d/1RN7e4dyRIOLQ2rvm3tuAUtxqErTPStl-izeVvSVz0s8/edit?usp=sharing\r\n\r\n---\r\n\r\nLa concesi\u00f3n de estas subvenciones se tramitar\u00e1 en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva.\r\n\r\nson la gente con formaci\u00f3n, por ahora ten\u00eda claro un par de puestos:\r\n- Mireia, est\u00e1 terminando Integraci\u00f3n Social, http://www.todofp.es/que-como-y-donde-estudiar/que-estudiar/familia/loe/servicios-socioculturales-comunidad/integracion-social.html\r\n\r\n- Amos podr\u00eda venir de inform\u00e1tico. Miquel, el hijo de Miquelo, est\u00e1 tambi\u00e9n estudiando inform\u00e1tica, no s\u00e9 si lo tiene terminado o como lo lleva. Consultar a Amos.\r\n\r\n- dependiendo del periodo en el que empieze pensar de nuevo en Eloi\r\n\r\nmirarlo en Benidorm\r\n- Mantenimiento de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos. (fajardo mendoza) \r\n- gu\u00eda, informaci\u00f3n y asistencia tur\u00edsticas. (IES MEDITERRANIA, l'Almadrava)",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [
      35,
      101
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-22",
    "created": "2018-03-03T15:47:28Z",
    "updated": "2018-03-23T19:30:44Z",
    "slug": "DNvFYE",
    "nombre": "EMPUJU-Programa de subvenciones de empleo destinadas a la contrataci\u00f3n de personas j\u00f3venes por entidades locales, en el marco del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil, para el ejercicio 2018. (SERVEF)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18617",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1908.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 11,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "56130 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones para la contrataci\u00f3n de las personas j\u00f3venes, que figuren inscritas en el fichero del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 3,
    "comentarios": "21-03-2018\r\nSeleccionamos tres.\r\nhttps://docs.google.com/document/d/1RN7e4dyRIOLQ2rvm3tuAUtxqErTPStl-izeVvSVz0s8/edit?usp=sharing\r\n\r\n-----\r\nLa concesi\u00f3n de estas subvenciones se tramitar\u00e1 en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [
      27,
      34,
      101
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-07",
    "fin": "2018-04-04",
    "created": "2018-03-07T09:02:33Z",
    "updated": "2018-04-03T21:36:31Z",
    "slug": "M5llcE",
    "nombre": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n de proyectos e iniciativas en materia de recuperaci\u00f3n de la memoria hist\u00f3rica en aras a la promoci\u00f3n de la convivencia democr\u00e1tica, desarrolladas por AYUNTAMIENTOS y MANCOMUNIDADES de la Comunitat Valenciana. A\u00f1o 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=lf2WhfpDJSSQ18TjjJ0ZJRvqn2y09f3l20y9qWL3LFwTCnlbBp21!2111063921!1520413155929?id_proc=18172#p_3",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 12,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Salvaguardar, el conocimiento y difusi\u00f3n de la historia de la lucha de los valencianos y valencianas por sus derechos y libertades democr\u00e1ticas en el per\u00edodo que abarca desde la proclamaci\u00f3n de la Segunda Rep\u00fablica, el 14 de abril de 1931, hasta la entrada en vigor del Estatut d' Autonomia, el 10 de julio de 1982, en aras a la promoci\u00f3n de la convivencia y del aumento en la calidad de la vida democr\u00e1tica, desarrolladas por ayuntamientos y mancomunidades de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 9,
    "comentarios": "JC 03-04-2018: esta suena para que la mueva un alcalde.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 37,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-06",
    "fin": "2018-04-10",
    "created": "2018-03-07T09:05:52Z",
    "updated": "2018-04-09T19:31:09Z",
    "slug": "vW9WHJ",
    "nombre": "TECG - Solicitud de subvenciones destinadas a la realizaci\u00f3n de actividades de voluntariado ambiental en prevenci\u00f3n de incendios forestales para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=661",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": ">10.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ser\u00e1n subvencionables las actividades de voluntariado ambiental en materia de prevenci\u00f3n de incendios forestales, campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n, de educaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n a los visitantes en espacios naturales y forestales, mediante acciones dirigidas a la informaci\u00f3n a los visitantes acerca del cumplimiento de las distintas normativas aplicables, a la vigilancia disuasoria, y a la aplicaci\u00f3n de programas de educaci\u00f3n ambiental con especial incidencia en el conocimiento del medio forestal.\r\nLas actividades podr\u00e1n desarrollarse a lo largo de todo el ejercicio 2018. En el caso de actividades realizadas con anterioridad a la presente convocatoria, para ser subvencionables deber\u00e1n haberse realizado conforme lo establecido en las bases y constar el conocimiento y autorizaci\u00f3n por parte de la Conselleria de Agricultura , Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "JC: 03-04-2018: creo que ser\u00eda asumible para el a\u00f1o 2019. habr\u00eda que trabajarlo de todas maneras conjuntamente JOVES, trabajadores forestales.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-28",
    "created": "2018-03-08T12:43:18Z",
    "updated": "2018-03-16T00:31:51Z",
    "slug": "E5vN5X",
    "nombre": "Subvenciones a escuelas de danza dependientes de corporaciones locales o de entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18146",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Convocar subvenciones a escuelas de danza de la Comunitat Valenciana, para contribuir a la financiaci\u00f3n parcial de estos centros durante el curso acad\u00e9mico 2017-2018.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "- Figurar inscritas como tales en la secci\u00f3n espec\u00edfica del Registro de Centros Docentes de la Comunitat Valenciana. Las escuelas deben haber solicitado la inscripci\u00f3n antes de la finalizaci\u00f3n del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n.\r\n- Que el primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n, est\u00e9 iniciada la actividad de la escuela.\r\n- Disponer del n\u00famero m\u00ednimo de profesorado establecido en la normativa vigente reguladora de estos centros. A la hora de otorgar la subvenci\u00f3n solo se considerar\u00e1 el profesorado contratado y dado de alta en la Seguridad Social con efecto, al menos, del primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n. El profesorado contratado que ejerza otro puesto de trabajo en otro servicio p\u00fablico deber\u00e1 cumplir con lo que se establece en la normativa vigente sobre incompatibilidades del personal al servicio de las Administraciones P\u00fablicas.\r\n- Que el profesorado disponga del requisito de titulaci\u00f3n se\u00f1alado en la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n- Cumplir con todo aquello que establezca la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n- Que la entidad solicitante se encuentra al corriente en el cumplimiento de las obligaciones tributarias y ante la Seguridad Social.\r\n-----",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [
      38,
      39
    ],
    "colectivo": [],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-28",
    "created": "2018-03-08T12:46:49Z",
    "updated": "2018-04-06T19:53:35Z",
    "slug": "DVO95p",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a escuelas de m\u00fasica y escuelas de m\u00fasica y danza, dependientes de corporaciones locales o de entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=230",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "- Figurar inscritas como tales en la secci\u00f3n espec\u00edfica del Registro de Centros Docentes de la Comunitat Valenciana. Las escuelas deben haber solicitado la inscripci\u00f3n antes de la finalizaci\u00f3n del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n.\r\n\r\n- Que el primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n, est\u00e9 iniciada la actividad de la escuela.\r\n\r\n- Disponer del n\u00famero m\u00ednimo de profesorado establecido en la normativa vigente reguladora de estos centros. A la hora de otorgar la subvenci\u00f3n solo se considerar\u00e1 el profesorado contratado y dado de alta en la Seguridad Social con efecto, al menos, del primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n. El profesorado contratado que ejerza otro puesto de trabajo en otro servicio p\u00fablico deber\u00e1 cumplir con lo que se establece en la normativa vigente sobre incompatibilidades del personal al servicio de las Administraciones P\u00fablicas.\r\n\r\n- Que el profesorado disponga del requisito de titulaci\u00f3n se\u00f1alado en la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n\r\n- Cumplir con todo aquello que establezca la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n\r\n- Que la entidad solicitante se encuentra al corriente en el cumplimiento de las obligaciones tributarias y ante la Seguridad Social.",
    "estado": 8,
    "comentarios": "verlo en la fireta con Nazari",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [
      38,
      43
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-01",
    "fin": "2018-04-03",
    "created": "2018-03-08T12:54:49Z",
    "updated": "2018-04-03T21:18:56Z",
    "slug": "Lo8gQm",
    "nombre": "Plan Ayudas a Ayuntamientos de la Provincia, EATIM y Entidades Deportivas Municipales dependientes de los mismos.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00060.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00058.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=94",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "2.250,00 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas a los Ayuntamientos y/o Entidades Locales de la Provincia de Alicante, as\u00ed como a las Entidades Deportivas Ayuntamientos, EATIM, Entidades Deportivas Municipales, dependientes de los mismos (Patronatos, Organismos Aut\u00f3nomos Fundaciones Deportivas, etc.), para la realizaci\u00f3n de actividades deportivas o para el funcionamiento de escuelas deportivas municipales.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "el a\u00f1o 2017 se pidio la escola de estiu.\r\nhay que ver que es exactamente eso.\r\n\r\n28-03-2018 - Mar\u00eda Vicenta ha pedido la escola. Para el a\u00f1o que viene habr\u00e1 que ver si seguimos con esto o no. En mi opini\u00f3n deber\u00eda ir a algo que tenga que ver con deportes y no la escola d'estiu.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 14",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      71,
      97
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-20",
    "created": "2018-03-08T13:20:27Z",
    "updated": "2018-03-16T13:46:46Z",
    "slug": "9xSchn",
    "nombre": "Programa de Actividad F\u00edsica para Mayores",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00058.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00060.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=99",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 1.200 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Realizaci\u00f3n de cursos de actividad f\u00edsica moderada en todos los municipios de la Provincia de Alicante con menos de 5000 habitantes, y cuya finalidad ser\u00e1 la de impulsar la pr\u00e1ctica estable de actividades f\u00edsico-deportivas entre la poblaci\u00f3n de m\u00e1s edad, contribuyendo a una mejor calidad de vida y mejora de la salud de nuestros mayores.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "Personas, preferentemente, mayores de 60 a\u00f1os, residentes en Municipios de la Provincia de Alicante con menos de 5000 habitantes\r\n\r\npedido el 16/03/2018\r\n\r\nyoga. los martes por la tarde.\r\n\r\ndura unos dos meses y medio. tres",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 13",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      97
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-20",
    "created": "2018-03-08T13:23:57Z",
    "updated": "2018-03-16T13:31:38Z",
    "slug": "ndTtcG",
    "nombre": "Ayudas para la promoci\u00f3n de cursos de nataci\u00f3n.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00063.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00056.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=206",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 1.200 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayuda a Ayuntamientos y EATIM, menores de 5.000 habitantes, para la realizaci\u00f3n de Cursos de Nataci\u00f3n - niveles de Iniciaci\u00f3n y Perfeccionamiento-.\r\n\r\nNi\u00f1os de los municipios de Alicante menores de 5.000 habitantes, con edades comprendidas entre 4 y 14 a\u00f1os sea la ense\u00f1anza de la nataci\u00f3n en sus diferentes fases de aprendizaje: principios b\u00e1sicos, iniciaci\u00f3n a los diferentes estilos y perfeccionamiento t\u00e9cnico.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "Traducionalmente gestionada por Maril\u00f3. \r\nJulio 2017 . Aprobada 66,75 % ( 1230 \u20ac) \r\n\r\n\r\npedido el 16/03/2018",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1MoR8PbJNkHkY3Yy1t_ySye-CD9PBR_jN",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-13",
    "fin": "2018-04-03",
    "created": "2018-03-14T06:38:24Z",
    "updated": "2018-04-16T18:58:49Z",
    "slug": "Ikbupr",
    "nombre": "Solicitud de subvenciones destinadas a financiar la remodelaci\u00f3n y construcci\u00f3n de locales sociales de las sociedades musicales de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=15734",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "> 12.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Modalidad remodelaci\u00f3n: incluye obras de remodelaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n, reforma, mejora, adecuaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n de locales sociales en espacios existentes y sus instalaciones.",
    "estado": 8,
    "comentarios": "<p>Sociedades musicales de la Comunitat Valenciana</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [
      3,
      5,
      39,
      45
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-15",
    "fin": "2018-03-30",
    "created": "2018-03-15T07:12:31Z",
    "updated": "2018-05-02T08:49:09Z",
    "slug": "8x2yJz",
    "nombre": "Solicitud de ayudas destinadas a ayuntamientos, mancomunidades de municipios y entidades locales menores de la Comunidad Valenciana y de El Carche que realizan actividades de promoci\u00f3n del uso del valenciano.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=3219",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Las ayudas van dirigidas a subvencionar la realizaci\u00f3n de programas y actividades de promoci\u00f3n del uso oficial y social del valenciano en el per\u00edodo comprendido entre el 9 de noviembre de 2017, fecha de finalizaci\u00f3n de la justificaci\u00f3n de la convocatoria de subvenciones del a\u00f1o 2017, hasta el 31 de diciembre de 2018.\r\n\r\n2. Programas solicitados.\r\na) Rotulaciones y se\u00f1alizaciones.\r\nb) Cursos de valenciano.\r\nc) Campa\u00f1as y acciones de voluntariado ling\u00fc\u00edstico.\r\nd) Campa\u00f1as y acciones de acogida ling\u00fc\u00edstica a reci\u00e9n llegados.\r\ne) Actividades culturales.\r\nf) Acciones, actividades y campa\u00f1as municipales de sensibilizaci\u00f3n y promoci\u00f3n del uso del valenciano.\r\ng) Creaci\u00f3n y funcionamiento de oficinas o servicios de promoci\u00f3n del valenciano.\r\nh) Cl\u00e1usulas sociales. Disponer de un plan de igualdad y de integraci\u00f3n social.\r\ni) Programa del uso del valenciano en las redes sociales de la entidad.",
    "estado": 9,
    "comentarios": "<p>JC: 3-4-2018: Podr&iacute;amos haber pedido un curso de valenciano y actividades culturales en general, pero... &iquest;alguien sabe algo del concejal de cultura? yo no puedo gestionar todas las subvenciones -----</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      3,
      5,
      13
    ],
    "se_relaciona_con": [
      1
    ],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 45,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-16",
    "fin": "2018-04-27",
    "created": "2018-03-16T07:47:42Z",
    "updated": "2018-04-27T11:38:41Z",
    "slug": "khEIdA",
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas para obras de acondicionamiento de caminos rurales de titularidad de los municipios y entidades locales menores de la Comunidad Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=796",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2018/03/15/pdf/2018_2640.pdf",
    "solicitud": "https://www.dogv.gva.es/datos/2008/11/27/pdf/2008_13750.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 160.000 80%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La subvenci\u00f3n tiene la finalidad de mejorar la infraestructura viaria rural de titularidad municipal Ser\u00e1n obras subvencionables todas aquellas que signifiquen una mejora permanente de la superestructura de los caminos rurales, bien con firme asf\u00e1ltico, de hormig\u00f3n o de material granular.\r\nQuedan exceptuados los proyectos que contemplen exclusivamente obras aisladas no incluidas en las de superestructura, y trabajos como los de desyerbe o limpieza de caminos, bacheos y rasanteos aislados.\r\nAdem\u00e1s, se considerar\u00e1 una inversi\u00f3n desproporcionada a los fines de la ayuda, aquella en que el presupuesto de la mejora de la superestructura de los caminos rurales sea inferior al 60% del presupuesto total de la obra. estas solicitudes, podr\u00e1 ser reducidas o denegadas.\r\nNo ser\u00e1n auxiliables las mejoras ofertadas por los contratistas.\r\n* Una vez presentada la solicitud, en caso de querer aportar documentos al expediente (AGMIA) se podr\u00e1 hacer a trav\u00e9s del enlace que aparece en el apartado de Informaci\u00f3n complementaria.",
    "estado": 9,
    "comentarios": "<p>JC: 27/04/2017: cometo un grave error a la hora de calcular los plazos y cuando me doy cuenta hab&iacute;a pasado el plazo. no eran 30 d&iacute;as h&aacute;biles sino naturales.</p>\r\n<p>JC: 16-04-2018: Env&iacute;o recordatorio a Josemi, con el usuario y pass para entrar a esta herramienta de subvenciones. Hace unos d&iacute;as le envi&eacute; los datos de la carretera.</p>\r\n<p>JC: 10/04/2018: hablo con Josemi. Creo expediente en gestiona y empiezo a mirar que nos har&aacute; falta. Estos es la documentaci&oacute;n a presentar: - Certificado del municipio o de la entidad local menor, seg&uacute;n la naturaleza del solicitante, en modelo normalizado. - Memoria valorada, firmada digitalmente por persona t&eacute;cnica competente, con un tama&ntilde;o m&aacute;ximo de 5 MB. En vez de la memoria valorada, tambi&eacute;n podr&aacute; presentarse un proyecto t&eacute;cnico, firmado digitalmente, aunque &eacute;ste s&oacute;lo ser&aacute; exigible, posteriormente, a aquellas solicitudes que resulten seleccionadas para su aprobaci&oacute;n. Ambos documentos se ajustar&aacute;n a lo indicado en la Orden 9/2016, de 22 de abril de 2016, de la Conselleria de Agricultura, Medioambiente, Cambio Clim&aacute;tico y Desarrollo Rural, por la que se establece el formato digital para la presentaci&oacute;n de proyectos t&eacute;cnicos. - Memoria acreditativa de la necesidad de la obra, firmada digitalmente, con un tama&ntilde;o m&aacute;ximo de 5 MB. Como m&iacute;nimo, declarar&aacute; y acreditar&aacute; suficientemente la informaci&oacute;n necesaria para poder valorar los siguientes apartados para la priorizaci&oacute;n de la solicitud: a) Indicar si la solicitud contempla &uacute;nicamente inversiones en caminos intermunicipales o en caminos que den servicio directo a zonas de cultivo o explotaci&oacute;n en com&uacute;n. b) Indicar si se da acceso directo a explotaciones ganaderas o a industrias agroalimentarias (bodegas, cooperativas). c) Indicar si existe coherencia con otras l&iacute;neas de subvenci&oacute;n o actuaciones directas de la Conselleria, tales como modernizaci&oacute;n de regad&iacute;os, mejora de infraestructuras ganaderas o cualesquiera otras d) Detallar la necesidad de la obra en base a la poblaci&oacute;n rural y las producciones de la zona a que da servicio el camino o caminos, o cualquier otro factor que contribuya al desarrollo rural de la zona. - En caso de que alg&uacute;n camino objeto de la solicitud, discurra por cualquier zona de afecci&oacute;n (v&iacute;a pecuaria, dominio p&uacute;blico hidr&aacute;ulico, carreteras, espacios de la red Natura 2000 o parajes naturales declarados, etc) se adjuntar&aacute; la autorizaci&oacute;n de ejecuci&oacute;n de la obra, expedida por el &oacute;rgano competente. - En caso de que la cuenta indicada para el pago de la ayuda no est&eacute; dada de alta en la Generalitat, modelo de domiciliaci&oacute;n bancaria, firmado digitalmente, en modelo normalizado ------------------------------------------------------------------------------------------------------------ Menos de 2000 habitantes: 80%. Rafalet El expediente del camino del buscarr&oacute; 13/2015 Haciendo una extrapolaci&oacute;n: El camino del buscarr&oacute; cost&oacute; 60.000 ya con todos los gastos e impuesto, sindo 1316 metros. En Rafalet, el tramo m&iacute;nimo a realizar ser&iacute;a (1001 + 724). desde coll de sa Creu a la curva de Malagana. Y haciendo una regla de tres me sale 80.000&euro;, siendo 15.000 el 20%</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 23",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [
      6,
      43,
      95,
      13,
      21
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 46,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-11-28",
    "fin": "2017-12-28",
    "created": "2018-03-16T08:27:34Z",
    "updated": "2018-03-16T08:27:34Z",
    "slug": "gefaou",
    "nombre": "Subvenciones para realizaci\u00f3n de inventarios de emisiones de referencia....",
    "procedimiento": "http://www.dip-alicante.es/MERI/DOC/SUBVENCION/BASES/BASES%20INVENTARIOS%20DE%20EMISIONES.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 8,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "482 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "(16/03/2018) - est\u00e1 aprobada, nos ayudan con 482\u20ac.\r\n\r\nahora hay que ver como se hace esto",
    "estado": 5,
    "comentarios": "mirar como gestionar este dinero y ver las otras l\u00edneas que hab\u00eda.",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsanR3QjlPZ2xEbUk",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [
      67,
      68
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 47,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "created": "2018-03-16T09:10:15Z",
    "updated": "2018-05-02T08:45:45Z",
    "slug": "Bj75Zr",
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamientos y Entidades de \u00e1mbito territorial inferior al municipio (E.A.T.I.M.) para actividades y programas dirigidos a la juventud",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00072.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00066.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=212",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ser\u00e1n objeto de subvenci\u00f3n de la presente convocatoria, todas aquellas actividades y\r\nprogramas que vayan dirigidos exclusivamente a la juventud, entendi\u00e9ndose como tal la\r\nfranja de poblaci\u00f3n comprendida entre los 12 y los 30 a\u00f1os.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: Confirmo con Maril&oacute; que la minuta estuviera en el expediente. La busca, la encuentra y la mete en el mismo. Damos por confirmado el env&iacute;o en tiempo de la subvenci&oacute;n.</p>\r\n<p>el 29/03/2018 parece que se envi&oacute; la subvenci&oacute;n pero no encuentro minuta en el gestiona. el a&ntilde;o pasado se pidi&oacute; el tema de la escalada. sigo pensando en que Girado podr&iacute;a iniciar una <strong>escuela deportiva</strong>.</p>\r\n<p>26-03-2018, llamar a Girado enviar memoria a Maril&oacute;</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsZlhOQnZHSFpoZFk",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 16",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 48,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-09",
    "fin": "2018-04-03",
    "created": "2018-03-16T09:23:13Z",
    "updated": "2018-04-03T21:26:20Z",
    "slug": "7Rr95h",
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamiento y a E.A.T.I.M. para programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00074.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=214",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 3000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Organizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de proyectos, programas y/o actividades en materia de\r\nigualdad de oportunidades entre mujeres y hombres y prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n de la\r\nviolencia de g\u00e9nero",
    "estado": 1,
    "comentarios": "Generalmente se est\u00e1 pidiendo para el  curso de inform\u00e1tica. Pero creo que como no va ni un joven ni medio deber\u00edamos cambiar el objetivo de esta subvenci\u00f3n.\r\n\r\n26-03-2018, tras hablar con Maril\u00f3 pensamos que lo indicado ser\u00eda el curso de pilates. Ella se encarga de pedir que adapten la memoria para adaptarse a la subvenci\u00f3n.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      50,
      69
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 49,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-26",
    "fin": "2018-04-18",
    "created": "2018-03-28T09:38:24Z",
    "updated": "2018-04-20T16:19:29Z",
    "slug": "U29zRm",
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamientos para actividades en materia de ciudadanos extranjeros",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=64",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00081.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 10,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvencionar actividades y programas destinados a integrar al colectivo de extranjeros en los municipios en los que residen.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC: 20-04-2018: se env&iacute;a a las 12:17 del 18.-04-2018</p>\r\n<p>JC: 17-04-2018: a falta del presupuesto subimos a gestiona el pdf de la memoria y de la solicitud. veo que hay un l&iacute;mite de rango fechas gastos hasta el 1 de octubre. Pido nuevo presupuesto, pero subo el antiguo por si acaso al gestiona.</p>\r\n<p>JC:16-04-2018: Agnieszka redacta la memoria y rellena el formulario de solicitud. Yo hago calculos para el presupuesto y le mando propuesta a Julian. Quemos a la espera para enviar la solicitud ma&ntilde;ana.</p>\r\n<p>JC: 10-04-2018: le pido a Agnieszka que haga una memoria de las actividades que hemos ido desarrollando. La idea es seguir contando con TEO. Viniendo un d&iacute;a todas las semanas del a&ntilde;o sale 2240 &euro;+iva. Teniendo en cuenta que se subvenciona 3500. es una buena opci&oacute;n. 28-03-2018. El a&ntilde;o pasado se pidi&oacute; el curso de valenciano. La verdad es que al final los extranjeros lo han ido dejando porque no les gust&oacute; el m&eacute;todo de la profesora. tendr&iacute;amos dos opciones: - Ser&iacute;a interesante saber cuanto ha durado el curso de valenciano. - por otro lado podr&iacute;amos usar esta subvenci&oacute;n para el huerto ecol&oacute;gico. Aunque tambi&eacute;n podr&iacute;amos esperar a que saliera la de agricultura.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsYWxFN0l0S2N4QlE",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 20",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      102
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 50,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "created": "2018-03-28T10:06:43Z",
    "updated": "2018-03-28T10:06:43Z",
    "slug": "LL2MtC",
    "nombre": "Subvenciones a Mancomunidades con destino a programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=112",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00070.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n de actividades en materia de igualdad y violencia de g\u00e9nero, para la elaboraci\u00f3n o implantaci\u00f3n de planes de igualdad, para la realizaci\u00f3n de actividades en materia de juventud y prevenci\u00f3n de drogodependencias",
    "estado": 9,
    "comentarios": "No tengo ni idea lo que se ha pedido. Preguntar en el pr\u00f3ximo pleno.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      48,
      69
    ],
    "colectivo": [
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 51,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-17",
    "fin": "2018-05-16",
    "created": "2018-03-28T10:21:26Z",
    "updated": "2018-04-10T17:49:29Z",
    "slug": "vfwmlE",
    "nombre": "Ayudas a las Obras y Servicios de Competencia Municipal para 2019",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00078.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=122",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 3,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "240.000 \u20ac 95%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La colaboraci\u00f3n con los municipios se materializa a trav\u00e9s de diversos Programas Provinciales de Cooperaci\u00f3n aprobados anualmente por la Diputaci\u00f3n, centr\u00e1ndose, fundamentalmente, en los servicios municipales obligatorios y, dentro de \u00e9stos, en los que se pueden considerar como b\u00e1sicos: abastecimiento de agua potable, saneamiento de aguas residuales, tratamiento de residuos s\u00f3lidos, alumbrado p\u00fablico o pavimentaci\u00f3n, entre otros, y en general los establecidos en el art. 26.1 de la Ley 7/1985 Reguladora de Bases de R\u00e9gimen Local. Los Programas de Cooperaci\u00f3n Provincial en los que se centra esta Oficina son: \r\n- Plan Provincial de Obras y Servicios de Competencia Municipal. \r\n- Plan Complementario al de Obras y Servicios de Competencia Municipal. \r\n- Plan Especial de Infraestructuras Dotacionales. \r\n- Plan de ahorro Energ\u00e9tico en colaboraci\u00f3n con la Agencia Provincial de la Energ\u00eda. \r\n- Subvenciones para inversiones en obras, reparaciones y equipamiento de cooperaci\u00f3n municipal.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 52,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-17",
    "fin": "2018-04-05",
    "created": "2018-03-28T10:31:25Z",
    "updated": "2018-04-16T19:00:38Z",
    "slug": "L40Mjc",
    "nombre": "Ayudas a municipios de la provincia de Alicante, Promoci\u00f3n Tur\u00edstica de la Costa Blanca, anualidad 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00077.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=217",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 11,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Regular el procedimiento en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva ordinaria para la concesi\u00f3n de subvenciones destinada a coadyuvar en la financiaci\u00f3n de los gastos derivados en la promoci\u00f3n tur\u00edstica de la Costa Blanca",
    "estado": 3,
    "comentarios": "<p>JC: 16-04-2018: Al final la convocator&iacute;a incorporaba en una sola todas las l&iacute;neas de subvenci&oacute;n de a&ntilde;os anteriores. As&iacute; que al final solo se pidi&oacute; la de radio. Reservaremos algo para alg&uacute;n folleto.</p>\r\n<p>se suele pedir radio, carteles, tr&iacute;ptico. el a&ntilde;o pasado se concedi&oacute; 1921,77 &euro; (64,06%) creo que podemos seguir pidiendo lo mismo y complicarnos la vida 28-03-2018 - le pregunto a MVicenta a ver como lo lleva? JC: 03-04-2018: lanza finalmente la subvenci&oacute;n como el a&ntilde;o anterior.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 19",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 53,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-06",
    "fin": "2018-05-10",
    "created": "2018-03-28T11:17:32Z",
    "updated": "2018-04-16T20:38:59Z",
    "slug": "7NXcZZ",
    "nombre": "Ayudas a asociaciones y entidades sin fin de lucro de personas mayores en el \u00e1mbito de bienestar social, para el desarrollo de actividades formativas, terap\u00e9uticas y de convivencia",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=60",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00067.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 1800\u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Colaborar en el desarrollo de actividades formativas, terap\u00e9uticas y de convivencia que se lleven a cabo en la provincia de Alicante",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC:16-04-2018:&nbsp;Asociaciones sin &aacute;nimo de lucro de personas mayores, jubilados y pensionistas de la provincia de Alicante<br /><strong>Mart&iacute;?</strong> preguntar a <strong>MVicenta</strong></p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 54,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-06",
    "fin": "2018-04-04",
    "created": "2018-03-28T11:20:54Z",
    "updated": "2018-04-03T21:27:52Z",
    "slug": "u5bE9a",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a Entidades sin fin de lucro para el desarrollo de programas a favor de la inclusi\u00f3n social para el sostenimiento de servicios estables",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=62",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00069.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 6,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 20.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Fomentar la prestaci\u00f3n de servicios sociales en el \u00e1mbito de la provincia de Alicante por parte de entidades privadas sin fin de lucro, de inter\u00e9s social y cuya raz\u00f3n principal sea la gesti\u00f3n de servicios de atenci\u00f3n directa a las personas socias, usuarias o familiares de estas. Principalmente se dirige al sostenimiento de profesionales adscritos a programas/servicios de car\u00e1cter estable de informaci\u00f3n, orientaci\u00f3n y asesoramiento; intervenci\u00f3n psicosocial e integraci\u00f3n laboral de estas entidades.\r\n\r\nDestinatarios:\tEntidades privadas sin fin de lucro, de inter\u00e9s social y cuya raz\u00f3n principal es la gesti\u00f3n de servicios de atenci\u00f3n directa a las personas socias, usuarias o familiares de estas. Las entidades solicitantes deben desarrollar sus Programas en las siguientes \u00c1reas: discapacidad intelectual, f\u00edsica o sensorial, trastornos de salud mental, menores en situaci\u00f3n de protecci\u00f3n o riesgo social, colectivos con necesidades sociosanitarias y poblaci\u00f3n vulnerable en general.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Esta para cuando est\u00e9 funcionando la ONG de \u00c1ngel.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      68
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 55,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": null,
    "fin": "2018-08-31",
    "created": "2018-03-28T11:23:53Z",
    "updated": "2018-03-28T11:23:53Z",
    "slug": "gVxpRb",
    "nombre": "Ayudas a Clubes y Entidades Deportivas de la provincia para la organizaci\u00f3n de eventos deportivos de especial inter\u00e9s.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=207",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00064.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "> 1.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas a Clubes y Entidades Deportivas de la provincia de Alicante para la organizaci\u00f3n de eventos deportivos de especial inter\u00e9s en la provincia de Alicante.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 56,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "created": "2018-03-28T11:27:42Z",
    "updated": "2018-04-06T09:43:08Z",
    "slug": "OUFERA",
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para actividades en materia de juventud",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=211",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00071.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Proyectos presentados por entidades sin f\u00edn de lucro de la provincia de Alicante, dirigidos a fomentar el ocio y tiempo libre entre la juventud",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Podr\u00e1n ser objeto de subvenci\u00f3n los gastos siguientes:\r\n- Gastos derivados de la organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de programas, proyectos y/o actividades\r\ndirigidos a la juventud, salvo lo establecido en la base quinta.\r\n- Gastos de alquiler de salas y/o espacios destinados \u00fanicamente a la ejecuci\u00f3n de los\r\nprogramas objeto de subvenci\u00f3n, siempre y cuando sean distintos de la sede social de la\r\nentidad solicitante.\r\n- Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, gastos notariales y registrales y los\r\ngastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto subvencionado siempre que est\u00e9n\r\ndirectamente relacionados con la actividad subvencionada y sean indispensables para la\r\nadecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n de la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edcu",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 57,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "created": "2018-03-28T11:30:52Z",
    "updated": "2018-03-28T11:30:52Z",
    "slug": "jFZGID",
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para actividades en materia de prevenci\u00f3n de conductas adictivas",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=213",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00073.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 3.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Actuaciones de prevenci\u00f3n de las conductas adictivas",
    "estado": 2,
    "comentarios": "- Cursos y talleres de car\u00e1cter terap\u00e9utico o rehabilitador dirigidos a las\r\npersonas afectadas, con la finalidad de mejorar su estado psicof\u00edsico\r\ngeneral y su adaptaci\u00f3n a las actividades de la vida diaria.\r\n- Cursos y talleres u otro tipo de actuaciones de apoyo dirigidas a los\r\nfamiliares de las personas afectadas.\r\n- Cursos y talleres de formaci\u00f3n dirigidos a familiares y cuidadores de\r\nlas personas afectadas al objeto de que puedan procurar una atenci\u00f3n\r\nm\u00e1s cualificada.\r\n- Cursos y talleres de formaci\u00f3n en voluntariado de las propias\r\nasociaciones solicitantes, dirigido a actuar sobre el colectivo afectado\r\nobjeto de \u00e9sta convocatoria.\r\n- Cursos y talleres dirigidos a la prevenci\u00f3n del consumo de alcohol y\r\ndrogas dirigidos a la poblaci\u00f3n menor en general y a menores en\r\nsituaci\u00f3n de vulnerabilidad.\r\n- Cursos y talleres de formaci\u00f3n a familiares y de intervenci\u00f3n con\r\nj\u00f3venes escolares para promover un uso adecuado de las nuevas\r\ntecnolog\u00edas y la prevenci\u00f3n del juego de apuestas entre adolescentes.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 58,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-09",
    "fin": "2018-04-03",
    "created": "2018-03-28T11:40:55Z",
    "updated": "2018-04-03T21:25:14Z",
    "slug": "AST6RW",
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=215",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00075.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "4.1.- Ser\u00e1n subvencionables aquellas actuaciones de fomento de la igualdad de\r\ng\u00e9nero relacionadas con los programas y \u00e1reas descritas a continuaci\u00f3n:\r\n1.- prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero;\r\n2.- formaci\u00f3n y/o promoci\u00f3n de empleo de las mujeres, especialmente aquellas que se\r\nencuentran en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad;\r\n3.- actuaciones tendentes a la ruptura de roles y estereotipos de g\u00e9nero tradicionales,\r\nfomentando el empoderamiento y la participaci\u00f3n de las mujeres en la vida p\u00fablica en\r\ncondiciones de igualdad con respecto los hombres;\r\n4.- actividades dirigidas a la investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n, informaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n\r\nsobre las desigualdades de g\u00e9nero incluyendo aquellas actuaciones tendentes al\r\nfomento de las nuevas masculinidades y la promoci\u00f3n de la igualdad de trato y no\r\ndiscriminaci\u00f3n por motivos de identidad de g\u00e9nero y orientaci\u00f3n sexual;\r\n5.- acciones formativas en igualdad de g\u00e9nero dirigidas al personal de la entidad\r\nbeneficiaria;\r\n6.- corresponsabilidad dom\u00e9stica y conciliaci\u00f3n de la vida personal, familiar y laboral\r\nde las personas trabajadoras fuera del hogar;\r\n7.- promoci\u00f3n de la inclusi\u00f3n social de algunos colectivos de mujeres en situaci\u00f3n de\r\nespecial vulnerabilidad, como las pertenecientes a minor\u00edas \u00e9tnicas, reclusas, v\u00edctimas\r\nde violencia de g\u00e9nero, de familias monomarentales, etc.\r\n8.- promoci\u00f3n de la salud y la mejora de la calidad de vida de las mujeres no\r\nexcluidas expresamente en la base quinta de esta convocatoria.\r\n4.2.- Podr\u00e1n ser objeto de subvenci\u00f3n, los gastos siguientes:\r\n- Gastos derivados de la organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de programas, proyectos y/o\r\nactividades dirigidos a fomentar la igualdad de oportunidades y la prevenci\u00f3n\r\nde la violencia de g\u00e9nero, incluyendo aqu\u00ed los gastos del personal destinado a\r\nla ejecuci\u00f3n del programa y/o actividad subvencionada, salvo lo establecido en\r\nla base quinta.\r\n- Gastos de alquiler de salas y/o espacios destinados \u00fanicamente a la ejecuci\u00f3n\r\nde los programas objeto de subvenci\u00f3n, siempre y cuando sean distintos de la\r\nsede social de la entidad solicitante.\r\n- Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, los gastos notariales y\r\nregistrales y los gastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto\r\nsubvencionado siempre que est\u00e9n directamente relacionados con la actividad\r\nsubvencionada y sean indispensables para la adecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n\r\nde la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edculo 31 de la Ley 38/2003, de\r\n17 de noviembre, General de Subvenciones (en adelante LGS).",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Hasta que no tengamos ONG en marcha o Joves.....",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 59,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-21",
    "fin": "2018-04-04",
    "created": "2018-03-28T11:43:56Z",
    "updated": "2018-04-03T21:38:55Z",
    "slug": "OACTF6",
    "nombre": "Subvenciones a Asociaciones de Madres y Padres del Alumnado de centros educativos de primaria y/o secundaria para la realizaci\u00f3n proyectos coeducativos",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=218",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00079.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Subvenciones a Asociaciones de Madres y Padres del Alumnado de centros educativos de primaria y/o secundaria de la provincia de Alicante con destino a la realizaci\u00f3n de proyectos coeducativos\r\n\r\nDestinatarios:\tAsociaciones de Madres y Padres del Alumnado de Centros Educativos",
    "estado": 9,
    "comentarios": "- Los gastos de honorarios de colaboradores/as externos procedentes de la\r\nrealizaci\u00f3n de talleres, ponencias, conferencias\u2026\r\n- Los gastos relacionados con el alquiler de espacios y elementos t\u00e9cnicos\r\nnecesarios para el desarrollo de la actividad propuesta.\r\n- La adquisici\u00f3n de material did\u00e1ctico de coeducaci\u00f3n como soporte para la\r\nrealizaci\u00f3n de las actividades propuestas.\r\n- Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, los gastos notariales y\r\nregistrales y los gastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto\r\nsubvencionado siempre que est\u00e9n directamente relacionados con la actividad\r\nsubvencionada y sean indispensables para la adecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n\r\nde la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edculo 31 de la Ley 38/2003, de\r\n17 de noviembre, General de Subvenciones (en adelante LGS).\r\n- En general, los gastos corrientes relacionados con el objeto de la subvenci\u00f3n y\r\nque no est\u00e9n excluidos expresamente en la base sexta de la convocatoria.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 60,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-17",
    "fin": "2018-04-05",
    "created": "2018-03-28T11:47:21Z",
    "updated": "2018-04-03T21:42:00Z",
    "slug": "kLpqa7",
    "nombre": "Subvenciones a Entidades sin \u00e1nimo de lucro para la Promoci\u00f3n Tur\u00edstica de la Costa Blanca, anualidad 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=216",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00076.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 11,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 12.000 \u20ac 80%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Regular el procedimiento en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva ordinaria para la concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a coadyuvar en la financiaci\u00f3n de los gastos derivados en la promoci\u00f3n tur\u00edstica de la Costa Blanca",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Edici\u00f3n e Impresi\u00f3n de material promocional tur\u00edstico\r\n\u2022 Desarrollo de campa\u00f1as de promoci\u00f3n tur\u00edstica en redes sociales, entre las que cabe destacar facebook, twitt, insta, you\r\n\u2022 Acciones promocionales en los siguientes productos tur\u00edsticos que ayuden a vertebrar iniciativas en el territorio o reducir la estacionalidad del turismo de la Costa Blanca: Gastronom\u00eda, Cultural, Industrial, Oferta Complementaria y Turismo Residencial.\r\n\r\nJC: 03-04-2018: Pues cuando tengamos la asociaci\u00f3n de J\u00f3venes o finalmente Amics museo, o ...",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 61,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-02-22",
    "fin": "2018-04-16",
    "created": "2018-03-28T11:49:34Z",
    "updated": "2018-04-06T19:57:56Z",
    "slug": "3QPYcp",
    "nombre": "Ayudas a Revistas para el a\u00f1o 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=203",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00057.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 12,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 1.800 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El apoyo a la difusi\u00f3n cultural y contribuci\u00f3n al enriquecimiento del patrimonio bibliogr\u00e1fico alicantino.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Para  asociaciones culturales. Comentarlo con CERM y AMICS.\r\n\r\nnecesitamos un concejal de cultura",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 62,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-30",
    "fin": "2018-04-18",
    "created": "2018-03-29T08:44:14Z",
    "updated": "2018-04-20T16:23:29Z",
    "slug": "kXCux9",
    "nombre": "plan ayudas a municipios de la provincia de alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5000 hab. para adquisici\u00f3n de equipamiento y material deportivo 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=222",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00084.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00079.pdf",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 7,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 3000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "adquisici\u00f3n, durante la anualidad 2018, de equipamiento y/o material deportivo necesarios para el desarrollo del deporte y la pr\u00e1ctica de la actividad f\u00edsica en sus diferentes espacios deportivos",
    "estado": 3,
    "comentarios": "<p>JC: 20-04-2018: enviado el d&iacute;a 18 a las 9:46. De todas maneras lo pongo con detalles por definir, porque ha aparecido una porter&iacute;a y por tanto puede que <strong>solo necesitemos comprar dos</strong>. y por tanto necesitaremos <strong>cambiar</strong> el presupuesto <strong>por otra cosa</strong>.</p>\r\n<p>JC: 17-04-2018: Enviado a firmar por MVicenta.</p>\r\n<p>JC: 16-04-2018: Agnieszka termina la memor&iacute;a deportiva y rellena el formulario de solicitud. Ma&ntilde;ana tengo que pedir a MVicenta que lo suba a gestiona y pase por firma.</p>\r\n<p>JC: 9-03-2018 - enviada propuesta a cuatro empresas. Financiable: juego de canastas fijas o m&oacute;viles homologadas de diversas modalidades deportivas, juego de porter&iacute;as conredes fijas o m&oacute;viles homologadas de diversas modalidades deportivas, postes y redes fijos o m&oacute;viles homologados de diversas modalidades deportivas, mesas homologadas de tenis de mesa, mesas anti vand&aacute;licas de exterior para tenis de mesa y ajedrez, tatamis y colchonetas para artes marciales, tapices para gimnasia, corcheras para piscina, aparatos de cardio para gimnasios, material y equipos de musculaci&oacute;n, aparatos de gimnasia, etc. y otros elementos anexos a estos como contrapesos, conjunto de tableros y aro de baloncesto, redes de protecci&oacute;n, banquillo para jugadores, marcadores electr&oacute;nicos, desfibriladores, etc.), incluyendo el necesario para dar un servicio adecuado en espacios anexos como los vestuarios (taquillas, bancos, etc.). ---- a&ntilde;o 2017 2646 &euro; ( 63,04 % - 4197,20 &euro;) Carmen. MVicenta APROBADA. 2 bicicletas est&aacute;ticas . ---- PARA LA PISCINA: - 2 bancos de esos con perchas - 4 bancos peque&ntilde;os para dentro de los vestidores PARA PISTA DEPORTIVA COLEGIO - 2 canastas grandes - 2 porter&iacute;as futbito PARA PISTA DEPORTIVA CASA CULTURA - 2 porterias futbito</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsVTBXbHBiNEljZ0k",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 25",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      3,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [
      71
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 63,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-28",
    "fin": "2018-04-25",
    "created": "2018-04-06T12:27:09Z",
    "updated": "2018-04-25T06:46:31Z",
    "slug": "ikO42a",
    "nombre": "cursos del \u00e1rea de emergencias, para el a\u00f1o 2018 del personal de los servicios de intervenci\u00f3n frente a emergencias contemplados en la Ley 13/2010, de 23 de noviembre, de la Generalitat, de Protecci\u00f3n Civil y Emergencias",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=15178",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/03/28/pdf/2018_3113.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 14,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Se podr\u00e1n formular las solicitudes de forma individual, salvo en los casos de los cursos destinados a Bomberos Voluntarios, miembros de las Agrupaciones Locales de Voluntarios de Protecci\u00f3n Civil y miembros de asociaciones y de entidades que colaboren en las labores de protecci\u00f3n civil, donde ser\u00e1n los Consorcios Provinciales de Bomberos, los ayuntamientos y las entidades de que dependa, quienes formulen las solicitudes.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 25-04-2018: tenemos que seguir insistiendo con el tema de crear un grupo de voluntarios de protecci&oacute;n civil.</p>\r\n<p>Los objetivos generales de los diferentes cursos que se convocan, son los siguientes: a) Dotar al alumnado participante en los cursos de un adecuado y actualizado nivel de conocimientos profesionales. b) Proporcionar al alumnado participante las herramientas necesarias para llevar a la pr&aacute;ctica los conocimientos te&oacute;ricos impartidos. c) Adiestrar a los destinatarios participantes en los cometidos de la gesti&oacute;n de emergencias. d) Actualizar los conocimientos t&eacute;cnicos, normativos y legislativos en las distintas &aacute;reas para llevar a cabo sus funciones con eficacia y garant&iacute;a jur&iacute;dica. e) Sensibilizar a los participantes respecto a los diferentes factores que condicionan la eficacia del trabajo. f) Desarrollar los conocimientos y habilidades necesarios para optimizar las relaciones interpersonales en su trabajo y conocer y practicar estrategias y t&aacute;cticas de comunicaci&oacute;n interpersonal que permitan resolver, de manera eficaz, las situaciones de crisis. g) Entrenar al alumnado en h&aacute;bitos para intervenciones profesionales haciendo un uso correcto de sus capacidades. h) Dar a conocer los instrumentos necesarios que permitan el procesamiento de informaci&oacute;n y documentaci&oacute;n b&aacute;sicas de la gesti&oacute;n de emergencias, as&iacute; como las habilidades para el manejo de las nuevas telecomunicaciones.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 64,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-27",
    "fin": "2018-04-26",
    "created": "2018-04-06T12:33:33Z",
    "updated": "2018-04-27T11:15:12Z",
    "slug": "bpin9u",
    "nombre": "Fomento de la participaci\u00f3n ciudadana, la transparencia y el acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica, hasta 5.000 habitantes, durante el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=hlw6h7yhNfmGfxM2XhFcbMjyWHZbvk3X2JhM2TlKJlVx03CHWHZ1!295945142!1522217498940?id_proc=19282",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 4,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "5.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Facilitar el cumplimiento de los objetivos establecidos tanto en la ley estatal 19/2013 de 9 de diciembre, de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno, como en la ley auton\u00f3mica 2/2015 de 2 de abril, de Transparencia, Buen Gobierno y Participaci\u00f3n Ciudadana, mediante la realizaci\u00f3n de proyectos o actuaciones concretas que promuevan la participaci\u00f3n local ciudadana, tanto individual como colectiva, el fomento del asociacionismo, la transparencia de la actividad p\u00fablica y el acceso de la ciudadan\u00eda a la informaci\u00f3n p\u00fablica.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC: 27-04-2018: se firma y se env&iacute;a telem&aacute;ticamente. 26/04/2018 14.07.54 GVRTE - GV13SUGUS</p>\r\n<p>JC: 26-04-2018: terminamos de rellenar los formularios y los enviamos a Thierry para que firme. Llamo a Thierry para que firme.&nbsp;</p>\r\n<p>JC: 25/04/2018: estuve hablando con Irene, su segunda. Me explic&oacute; como poner los conceptos monetarios. Esta tarde he terminado de rellenar el formulario de presentaci&oacute;n del proyecto. Modalidad 2. Lo he subido al gestiona y env&iacute;o correo a @MVicenta para que ma&ntilde;ana lo terminemos y lo enviemos.</p>\r\n<p>JC: 24/04/2018: llamo a Ana Rodenas. Me llamar&aacute; su responsable de Participaci&oacute;n ciudadana.</p>\r\n<p>JC: 22/04/2018: a lo largo del fin de semana he ido rellenando el formulario de la modalidad 2. Hoy espero recibir la propuesta de la modalidad 2. Tengo que hablar con @MVicenta a ver si tenemos todo el papeleo necesario para poderla enviar.</p>\r\n<p>JC: 20-04-2018: me he leido la ORDEN 4/2016, de 3 de junio de 2016. Est&aacute; un poco cogido con pinzas lo del mural sino involucramos a las distintas asociaciones: amas de casa, j&oacute;venes, amics des museu, empresarios. Esto al menos para la modalidad I. Para redondearlo tendr&iacute;amos que traer a alg&uacute;n experto en asociaciones como el amigo de Angela del Campello.&nbsp;</p>\r\n<p>Respecto a la modalidad II, aunque las especifciaciones ponen m&aacute;s enfasis en la transparencia, bien podr&iacute;amos reforzar los cuatro puntos de la nueva pol&iacute;tica: transparentcia, reutilizaci&oacute;n datos, buen gobierno y toma de decisiones.</p>\r\n<p>JC: 10-04-2018: Se me ocurre que la subvenci&oacute;n podr&iacute;a ir por otra vertiente: - MODALIDAD 2 (entre otras) &middot; la elaboraci&oacute;n de otras herramientas que potencien la transparencia y el acceso de los ciudadanos a la informaci&oacute;n p&uacute;blica &middot; elaboraci&oacute;n de procedimientos telem&aacute;ticos para garantizar el libre acceso de los ciudadanos/as a la informaci&oacute;n Podr&iacute;a pagarnos un 40% de la n&oacute;mina de Amos. Vamos generando interfaces y -MODALIDAD 1 &middot; Proyectos y actuaciones que fomenten la participaci&oacute;n ciudadana y el fortalecimiento del tejido asociativo (modalidad 1). &middot; para la asociaci&oacute;n de j&oacute;venes. pintar un mural en donde el blanco. Juntar esto con los participantes del curso de pintura y Toni Ferri y agitamos. Env&iacute;o correo @ferri para ver si puede coordinar con el resto de pintores del pueblo unas jornadas de convivencia y pintar un mural. As&iacute; que hay que optar por las dos</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1JzmsyTiY7_3IqPGndm--alCVQXeobUGW",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 30",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 65,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-23",
    "created": "2018-04-06T21:35:46Z",
    "updated": "2018-04-23T07:31:03Z",
    "slug": "zD3lJz",
    "nombre": "Solicitud de ayudas del programa mixto de empleo-formaci\u00f3n Talleres de Empleo para el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19286",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/07/20/pdf/2016_5792.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 6,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El programa de Talleres de Empleo se configura como un programa mixto de empleo y formaci\u00f3n que tiene por objeto mejorar la empleabilidad de las personas desempleadas a las que va dirigido, mediante la realizaci\u00f3n de obras o servicios de inter\u00e9s general y/o social que posibiliten al alumnado/trabajador la realizaci\u00f3n de un trabajo efectivo mediante el contrato para la formaci\u00f3n y el aprendizaje, que junto con la formaci\u00f3n profesional para el empleo recibida, procure su cualificaci\u00f3n profesional y favorezca su inserci\u00f3n laboral.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 23/04/2018: seguimos sin tiempo para definir toda la documentaci&oacute;n necesaria, adem&aacute;s seguimos sin local para el proyecto. Afortunadamente tenemos suficientes operarios para ir tirando. Probamos para la edici&oacute;n 2019.</p>\r\n<p>DESTINATARIOS: Las personas destinatarias de este programa deber&aacute;n cumplir los siguientes requisitos m&iacute;nimos: a) Ser mayor de 25 a&ntilde;os. b) Ser desempleadas, entendi&eacute;ndose como tales a las demandantes de empleo no ocupadas, registradas en un servicio p&uacute;blico de empleo. c) Cumplir los requisitos establecidos en la normativa de aplicaci&oacute;n para formalizar un contrato para la formaci&oacute;n y el aprendizaje. Con car&aacute;cter general, y siempre que cumplan los requisitos m&iacute;nimos exigidos, tendr&aacute;n la consideraci&oacute;n de colectivos prioritarios: las mujeres, en especial las v&iacute;ctimas de violencia de g&eacute;nero, las personas con discapacidad, las personas en situaci&oacute;n o riesgo de exclusi&oacute;n social, las personas mayores de 55 a&ntilde;os, las personas con baja cualificaci&oacute;n y las personas en paro de larga duraci&oacute;n.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 66,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-29",
    "created": "2018-04-06T21:42:08Z",
    "updated": "2018-04-27T11:58:59Z",
    "slug": "Hx9Kb3",
    "nombre": "Subvenci\u00f3n para intervenci\u00f3n arquitect\u00f3nica en locales destinados a prestaci\u00f3n de asistencia sanitaria en municipios de la Comunidad Valenciana. PIAC",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19364",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/25/pdf/2017_8284.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "100.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Las subvenciones que se otorguen tendr\u00e1n la consideraci\u00f3n de subvenci\u00f3n a fondo perdido, siendo el porcentaje de subvenci\u00f3n a aplicar hasta el 100% del importe solicitado, con un l\u00edmite de 100.000,00 por proyecto, sin que este pueda superar al coste de ejecuci\u00f3n del correspondiente proyecto aprobado o el de adjudicaci\u00f3n. El n\u00famero m\u00e1ximo de proyectos subvencionables en cada convocatoria por ayuntamiento ser\u00e1 de dos.",
    "estado": 8,
    "comentarios": "<p>JC: 27/04/2018: Env&iacute;o correo a @Thierry de si alguien se est&aacute; ocupando de esto.</p>\r\n<p>Se entender&aacute; por actuaciones de intervenci&oacute;n arquitect&oacute;nica las obras de reforma, reparaci&oacute;n, restauraci&oacute;n y rehabilitaci&oacute;n, as&iacute; como las de conservaci&oacute;n y mantenimiento. El importe de la subvenci&oacute;n no podr&aacute;, en ning&uacute;n caso, ser de tal cuant&iacute;a que, aisladamente o en concurrencia con otras subvenciones de cualquier procedencia, supere el coste real de la obra para la que se concede la subvenci&oacute;n</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 67,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-02",
    "fin": "2018-04-20",
    "created": "2018-04-06T21:50:17Z",
    "updated": "2018-04-17T21:18:39Z",
    "slug": "IQwjKJ",
    "nombre": "Ayudas en materia de Energ\u00edas Renovables y Biocarburantes, para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=764",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/10/25/pdf/2016_8362.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 6,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Impulsar las actuaciones encaminadas a la explotaci\u00f3n de los recursos energ\u00e9ticos renovables y fomentar el uso de los biocarburantes en la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>Nos sirve para todas las ideas sobre energ&iacute;a que llevamos idea desarrollar, <a href=\"http://www.ivace.es/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=6683:programa-de-energias-renovables-y-biocarburantes-2018&amp;catid=407:ayudas-2018-ahorro-y-eficiencia-energetica-y-energias-renovables&amp;lang=es&amp;Itemid=100456\">detalles en web ivace.</a></p>\r\n<p>Muy interesante, ya que abarca todas las lineas: piscina, pellets,...</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      46,
      27,
      10,
      29,
      9,
      72
    ],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 68,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-04",
    "fin": "2018-05-04",
    "created": "2018-04-09T20:09:51Z",
    "updated": "2018-04-30T19:50:08Z",
    "slug": "zIfFbE",
    "nombre": "Ayudas destinadas a la promoci\u00f3n de la econom\u00eda sostenible en la Comunitat Valenciana 2018. Econom\u00eda.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18212",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/03/pdf/2018_3025.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/02/06/pdf/2017_902.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 6,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a contribuir a la promoci\u00f3n de la econom\u00eda sostenible en la Comunitat Valenciana, a trav\u00e9s de la financiaci\u00f3n de actuaciones de fomento y difusi\u00f3n de la cultura y pr\u00e1cticas de las empresas sociales y de la Econom\u00eda del Bien Com\u00fan (EBC).",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2017: Leyendo la <a href=\"https://www.dogv.gva.es/datos/2017/02/06/pdf/2017_902.pdf\">Orden</a>, veo que solo es para asociaciones y PYMES. Es interesante para impartir formaci&oacute;n, charlas... Podr&iacute;a servir para la <strong>Asociaci&oacute;n de Empresarios</strong></p>\r\n<p>1.- Actividades de formaci&oacute;n, fomento y difusi&oacute;n de la cultura y pr&aacute;cticas de la empresa social y de la EBC en la Comunitat Valenciana REALIZADAS POR ASOCIACIONES, FUNDACIONES Y OTRAS ENTIDADES Y ORGANIZACIONES SIN &Aacute;NIMO DE LUCRO que tengan entre sus fines la promoci&oacute;n y fomento de los principios vinculados a la empresa social y/o de la EBC, en cualquiera de las siguientes modalidades: a) Actividades de fomento de estudios de aspectos relacionados con la empresa social y con la EBC, como la realizaci&oacute;n de talleres, coloquios, charlas, congresos, encuentros, mesas redondas, simposios, jornadas, seminarios y otras actividades similares, que tengan como finalidad la divulgaci&oacute;n y el intercambio de conocimientos y mejores pr&aacute;cticas entre profesionales y expertos en esas materias. b) Actividades de difusi&oacute;n para mejorar la visibilidad de la empresa social y de la EBC y el impacto que tienen en la sociedad, entendi&eacute;ndose por tales aquellas cuyo objeto sea dar a conocer o divulgar entre la poblaci&oacute;n en general o a colectivos espec&iacute;ficos la cultura y pr&aacute;ctica de la empresa social y de la EBC, mediante campa&ntilde;as de informaci&oacute;n y difusi&oacute;n en medios de comunicaci&oacute;n social, edici&oacute;n de publicaciones y dem&aacute;s documentaci&oacute;n did&aacute;ctica, actividades de &iacute;ndole art&iacute;stica (exposiciones, ciclos de cine, m&uacute;sica, etc) y cualquier otra actividad que contribuya a esta finalidad. c) Actuaciones de innovaci&oacute;n social y emprendimiento social positivos que permitan promover y apoyar ideas que, de manera simult&aacute;nea, resuelvan las necesidades sociales, creen nuevas relaciones sociales y refuercen la creaci&oacute;n de valor econ&oacute;mico. d) Actividades de promoci&oacute;n del emprendimiento social en todos los niveles educativos. 2.- Actuaciones REALIZADAS POR PEQUE&Ntilde;AS Y MEDIANAS EMPRESAS (PYMES) para la implantaci&oacute;n de la cultura y pr&aacute;ctica de la empresa social y de la EBC, consistentes en la elaboraci&oacute;n e implantaci&oacute;n de una memoria de sostenibilidad que contribuya a medir, supervisar y gestionar el rendimiento de las empresas y su impacto en la sociedad en la triple vertiente social, econ&oacute;mica y medioambiental, permitiendo medir el &eacute;xito &eacute;tico de la organizaci&oacute;n y su contribuci&oacute;n al bien com&uacute;n, tales como el Balance del Bien Com&uacute;n, memoria de responsabilidad social, estado no financiero u otras herramientas similares. La memoria de sostenibilidad y su auditor&iacute;a social externa deber&aacute;n ajustarse a lo previsto en los apartados 2, 3 y 4 del art&iacute;culo 19 de la Orden 2/2017 y en los apartados 2 y 3 del resuelvo quinto de la Resoluci&oacute;n de convocatoria 2018. 3.- Actividades de los CENTROS, INSTITUTOS Y ENTES UNIVERSITARIOS dirigidas a financiar los gastos derivados de actividades de investigaci&oacute;n b&aacute;sica sobre la EBC, la empresa social y el emprendimiento e innovaci&oacute;n social, as&iacute; como destinados al impulso de la investigaci&oacute;n aplicada en esas materias, en cualquiera de las siguientes modalidades: a) Investigaci&oacute;n dirigida a profundizar en los conceptos y valores que rigen estos modelos. b) Aplicaci&oacute;n pr&aacute;ctica y desarrollo de las herramientas que llevan impl&iacute;citos estos modelos, como la metodolog&iacute;a para la medici&oacute;n de la contribuci&oacute;n de las empresas al bien com&uacute;n, elaboraci&oacute;n del Balance del Bien Com&uacute;n, y otras herramientas similares. c) Investigaciones y estudios sobre la contribuci&oacute;n real de las empresas sociales y de la EBC a los principales agregados macroecon&oacute;micos, as&iacute; como su valor a&ntilde;adido en comparaci&oacute;n con otros modelos empresariales, sus efectos sobre la resiliencia y sus relaciones con la innovaci&oacute;n social y el emprendimiento. d) Recopilaci&oacute;n de estad&iacute;sticas y construcci&oacute;n de indicadores que doten de mayor reconocimiento y visibilidad a las empresas sociales y al emprendimiento social, y permitan una mejor comprensi&oacute;n de sus modelos, profesionalidad y su papel en la sociedad. e) Formaci&oacute;n especializada en materia de emprendimiento e innovaci&oacute;n social y/o EBC.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      46,
      29,
      54,
      9
    ],
    "colectivo": [
      3,
      5
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 69,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-19",
    "created": "2018-04-10T09:03:37Z",
    "updated": "2018-04-20T16:34:22Z",
    "slug": "H6vAsW",
    "nombre": "Subvenciones Ayuntamientos y EATIM para la elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de Planes de Igualdad de G\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=221",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00083.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 3.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "para coadyuvar a los gastos derivados de los proyectos de elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de planes de igualdad de g\u00e9nero a ejecutar desde el 1 de octubre de 2017 al 30 de septiembre de 2018.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "<p>JC: 20-04-2018: Tras conversaci&oacute;n con MVicenta me entero de que ya tenemos plan de igualdad. Se aprob&oacute; en pleno el 3/2017, pero no se ha llevado a cabo ninguna acci&oacute;n. Me descargo documento y lo subo a drive</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>JC: 17-4-2018: La semana anterior ya estuve hablando con las personas que conoc&iacute;a que me pod&iacute;an explicar un poco de lo que iba esto de los planes de igualdad. Me recomendaron que me pusiera en contacto con MC Formaci&oacute;n. As&iacute; lo hice, habl&eacute; con una chica que me dijo que me enviar&iacute;a una propuesta (que guardo en Drive). Ahora env&iacute;o correo a Thierry y que sea &eacute;l quien decida. Por mi parte me parece interesante solicitarlo porque parece que en un futuro pr&oacute;ximo, el tener el plan, ser&aacute; requisito imprescindible para acceder a subvenciones.</p>\r\n<p>&nbsp;--</p>\r\n<p>Ser&aacute;n subvencionables los proyectos que tengan como finalidad: 4.1.- La elaboraci&oacute;n de un plan de igualdad de g&eacute;nero, ya sea por vez primera o se trate de un segundo o posterior plan.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1Zaw_1a2vKEdF2-H_tJDmO32wkz6-4yIE",
    "gestiona_expediente": "15/2016 EXP. 18",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [
      50,
      48
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 70,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-14",
    "fin": "2018-02-14",
    "created": "2018-04-10T12:33:38Z",
    "updated": "2018-05-02T08:08:58Z",
    "slug": "vwMMGp",
    "nombre": "Programa 1: Inversi\u00f3n en adecuaci\u00f3n y mejora de los servicios y recursos tur\u00edsticos",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=2688",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 16,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 40.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Inversi\u00f3n en adecuaci\u00f3n y mejora de los servicios y recursos tur\u00edsticos",
    "estado": 3,
    "comentarios": "<p>JC: 02/05/2018: Tras conversaci&oacute;n ayer con Thierry y Jaime, hoy llamamos para empezar a pedir las se&ntilde;ales para el casco urbano. Agnieszka hace las llamadas oportunas.</p>\r\n<p>JC: 16-04-2018: a trav&eacute;s del whatsapp me pongo en contacto con Arques y me informa que la subvenci&oacute;n est&aacute; baremandose, pero que llevan mucho l&iacute;o y a&uacute;n tardar&aacute;n en resolver.</p>\r\n<p>JC: 10-04-2018: Haciendo una revisi&oacute;n de las subvenciones.... he llamado a Jordi para ver que puede decirnos de la subvenci&oacute;n. La doy de alta en esta herramienta. <strong>Se envi&oacute; el 14/02/2018</strong></p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsZ3FYTkN2eGpmOWc",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - EXP 9",
    "nombre_carpeta_drive": "Subvenciones AVT 2017",
    "responsable": [
      1,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 71,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-12-07",
    "fin": "2018-01-31",
    "created": "2018-04-10T17:59:37Z",
    "updated": "2018-04-16T18:32:36Z",
    "slug": "ICPmM8",
    "nombre": "Convocatoria de subvenciones destinadas a la mejora, ampliaci\u00f3n o reparaci\u00f3n de instalaciones deportivas en municipios de la comunidad valenciana",
    "procedimiento": "http://www.presidencia.gva.es/web/administracion-local/noticias?p_p_id=101_INSTANCE_x1NrD8krzxri&p_p_lifecycle=0&p_p_col_id=column-2&p_p_col_pos=2&p_p_col_count=3&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_struts_action=%2Fasset_publisher%2Fview_content&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_assetEntryId=165129810&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_type=content&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_groupId=80292207&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_urlTitle=convocatoria-de-subvenciones-destinadas-a-la-mejora-ampliacion-o-reparacion-de-instalaciones-deportivas-en-municipios-de-la-comunidad-valenciana-",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "100.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "- Tipo A: mejora, ampliaci\u00f3n o reparaci\u00f3n de instalaciones deportivas en municipios de la Comunidad Valenciana hasta 5000 habitantes.",
    "estado": 3,
    "comentarios": "<p>JC: 16/04/2018: llamo a Conchi, me dice que finalmente no es ella quien lleva eso. Me dice que lo llevan en Valencia y me da el contacto de Jose Miguel Sanchez. Hablo con &eacute;l, <strong>me confirma que lleg&oacute;</strong> nuestro expediente, que <strong>tiene buen aspecto</strong> y que seguramente nos lo den.</p>\r\n<p>JC: 10-04-2018: se env&iacute;a el 20 de enero de 2018, a las 9:12 horas. llamo hoy para interesarme (hice alguna llamada en d&iacute;as anteriores) y me dicen que no tienen constancia de nuestra petici&oacute;n. Lo hablo con @tierry y me dice el expediente y que existe la minuta del env&iacute;o. Llamar&eacute; Concepci&oacute;n Lazaro que es con quien habl&eacute;.&nbsp;<strong>asdas</strong>&nbsp;<em>dasas a</em></p>\r\n<p>&nbsp;</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/drive/folders/0B-6ZND28b8BsWExBMXNuTlVMaDg?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "2/2017 CULTURA Y DEPORTES EXP. 37",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [
      40,
      62
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 72,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-11",
    "fin": "2018-05-24",
    "created": "2018-04-12T05:44:52Z",
    "updated": "2018-05-03T11:20:34Z",
    "slug": "cS7kxt",
    "nombre": "Actuaciones para la conservaci\u00f3n y mejora de los Parajes Naturales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=230",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 8,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de subvenciones para los gastos derivados de la ejecuci\u00f3n por los beneficiarios de las actuaciones de conservaci\u00f3n y mejora de los Parajes Naturales Municipales.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>A: 03-05-2018: He investigado las figuras de protecci&oacute;n, est&aacute;bamos barajando paraje municipal y monumento natural. Tras la conversaci&oacute;n con Perales llegamos a la conclusi&oacute;n de que la figura que se ajusta m&aacute;s a lo que tenemos y podemos gestionar es el paraje (no es tan restrictivo y permite usos tradicionales; tabi&eacute;n por la extensi&oacute;n (no es un solo elemento singular, sino el paraje).</p>\r\n<p>A: 02-05-2018: Es para&nbsp;actuaciones de conservaci&oacute;n y mejora de los Parajes Naturales Municipales; ergo hay que tener uno.&nbsp; Como proceder:&nbsp;http://www.dogv.gva.es/portal/ficha_disposicion.jsp?L=1&amp;sig=001337/2016&nbsp; Lo propongo para <strong>Sa Muntanya</strong></p>\r\n<p>JC: 12-04-2018: Pues esta subvenci&oacute;n sali&oacute; hace dos a&ntilde;os. por lo que entiendo que es bianual. Es solo para municipios que tengan declarado un paraje natural. en la provincia de Alicante no debe haber m&aacute;s de una docena. El m&aacute;s cercano el arcs de Castells. Ya lo habl&eacute; con Sendra, que ellos nos dar&iacute;an asistencia t&eacute;cnica para declarar alguna zona de T&aacute;rbena como Paraje Natural Municipal, pero es algo a lo que todav&iacute;a no he llegado. Puede que despu&eacute;s de las pr&aacute;cticas que haga en el ayto saquemos algo en claro. Ya hay una tesis universitaria que abre las puertas a esta figura de protecci&oacute;n.</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - EXP 24",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [
      67,
      95
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 73,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-13",
    "fin": "2018-05-28",
    "created": "2018-04-13T05:33:59Z",
    "updated": "2018-04-13T05:33:59Z",
    "slug": "mxxznN",
    "nombre": "TECG- Ayudas a actuaciones que promuevan la integraci\u00f3n de la mujer en el \u00e1mbito rural.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1376",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Se conceder\u00e1n ayudas para las actividades que se indican en el apartado \"Informaci\u00f3n Complementaria\", que promuevan la integraci\u00f3n y la igualdad de oportunidades de la mujer en el \u00e1mbito rural.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "Solo para organizaciones profesionales agrarias que integren organizaciones de mujeres, u organizaciones de mujeres con personalidad jur\u00eddica propia.\r\n\r\nACTIVIDADES SUBVENCIONABLES\r\n- Actividades de participaci\u00f3n y fomento del asociacionismo. Se consideran como tales la celebraci\u00f3n de conferencias y charlas, la realizaci\u00f3n de jornadas y congresos y la concurrencia a exposiciones y ferias, actividades realizadas por la propia organizaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la Comunidad Valenciana.\r\n- Asistencia a jornadas o actos por representantes de las organizaciones solicitantes, cuando \u00e9stos se celebren fuera de la Comunidad Valenciana.\r\nEn la celebraci\u00f3n de conferencias y charlas, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de jornadas y congresos, y la concurrencia a exposiciones y ferias, la subvenci\u00f3n podr\u00e1 ser hasta un m\u00e1ximo del 100% por lo que respecta al pago de los gastos correspondientes a ponentes externos a la organizaci\u00f3n, y hasta un m\u00e1ximo del 70% para el resto de las actividades, sin que pueda superar en el c\u00f3mputo de subvenci\u00f3n concedida por las actividades propuestas de este concepto el 80% de los gastos.\r\n- Viajes de estudio e intercambio en otras zonas geogr\u00e1ficas (\u00e1mbito espa\u00f1ol o superior).\r\nPor la realizaci\u00f3n de viajes de estudio e intercambio en otras zonas geogr\u00e1ficas la subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta un m\u00e1ximo del 70% del coste.\r\n- Actividades de promoci\u00f3n. Realizaci\u00f3n de cursos, talleres de trabajo y edici\u00f3n de material de divulgaci\u00f3n y su distribuci\u00f3n.\r\nLa subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta de un m\u00e1ximo del 80% del coste cuando se trate de la edici\u00f3n de material divulgativo y su distribuci\u00f3n, y hasta un m\u00e1ximo del 70% por cualquier otro tipo de actividad dentro de este concepto.\r\n- Actividades complementarias. Aquellas relacionadas con el fomento del turismo rural, medio ambiente, la artesan\u00eda, o la promoci\u00f3n de los productos agroalimentarios propios.\r\nLa subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta de un m\u00e1ximo del 50% del coste.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 74,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-10",
    "fin": "2018-04-24",
    "created": "2018-04-13T05:41:50Z",
    "updated": "2018-04-13T05:41:50Z",
    "slug": "WglPXf",
    "nombre": "Ayudas a asociaciones juveniles y entidades prestadoras de servicios a la juventud con \u00e1mbito de actuaci\u00f3n en la Comunitat Valenciana para el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=221",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 17,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas a asociaciones juveniles y entidades prestadoras de servicios a la juventud con \u00e1mbito de actuaci\u00f3n en la Comunitat Valenciana para el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "estado": 2,
    "comentarios": "Requisitos\r\n\r\nPodr\u00e1n obtener la condici\u00f3n de beneficiarios de estas ayudas las asociaciones juveniles y las entidades prestadoras de servicios a la juventud que cumplan con los siguientes requisitos:\r\n- Tener una implantaci\u00f3n territorial en, al menos, quince localidades de dos provincias de la Comunitat Valenciana.\r\n- Estar inscritas en el Censo de Asociaciones Juveniles y Entidades Prestadoras de Servicios a la Juventud de la Comunitat Valenciana.\r\nDicha inscripci\u00f3n deber\u00e1 haberse producido con anterioridad a la fecha de finalizaci\u00f3n del plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 75,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-13",
    "fin": "2018-05-28",
    "created": "2018-04-13T05:52:42Z",
    "updated": "2018-04-13T05:52:42Z",
    "slug": "vltGKd",
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas para las comunidades de regantes y otras entidades de riego en relaci\u00f3n con el fomento de la utilizaci\u00f3n racional del agua en aprovechamientos hidr\u00e1ulicos y regad\u00edos.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=562",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "50 %",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Consolidar y modernizar los regad\u00edos de la Comunitat Valenciana, al tiempo que se promueven pr\u00e1cticas de cultivo en com\u00fan.\r\n\r\nSer\u00e1n obras subvencionables todas aquellas que contribuyan a la optimizaci\u00f3n del uso y gesti\u00f3n de los recursos h\u00eddricos, mediante la implantaci\u00f3n del riego localizado, incremento de la capacidad de embalse, ahorro de agua, aumento de la eficiencia en su utilizaci\u00f3n y mejora de la rentabilidad de las explotaciones agrarias.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "Habr\u00eda que despestar a las asociaciones de regantes, que creo que hay hasta tres en el pueblo.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 76,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-12",
    "fin": "2018-05-25",
    "created": "2018-04-13T19:28:25Z",
    "updated": "2018-04-13T19:28:25Z",
    "slug": "uJXLrs",
    "nombre": "TECG - Ayudas a las asociaciones de protecci\u00f3n y defensa de los animales.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=pRRChRGN254VtvmhGRLtsGfNpp3pJxy2kVq3w5vzh5RTRWs2fhPB!1094503321!1523647597692?id_proc=861",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": null,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "7.200 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Asociaciones de protecci\u00f3n y defensa de los animales sin \u00e1nimo de lucro, legalmente constituidas e inscritas en el Registro de Asociaciones de la Conselleria de Justicia, Administraci\u00f3n P\u00fablica, Reformas Democr\u00e1ticas y Libertades P\u00fablicas, y que tengan por principal finalidad la defensa y protecci\u00f3n de los animales y desarrollen algunas de las actividades relacionadas en el apartado de 'Informaci\u00f3n Complementaria', en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "Las ayudas por beneficiario ser\u00e1n del 60% del coste global presupuestado, para el conjunto de las actividades para las que soliciten ayudas de gastos de funcionamiento, con una cuant\u00eda m\u00e1xima por beneficiario de 7.200 euros, y del 80% del coste global presupuestado para las inversiones referentes a construcci\u00f3n y adecuaci\u00f3n de instalaciones con una cuant\u00eda m\u00e1xima de la ayuda por beneficiario de 12.000 euros.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 77,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-12",
    "fin": "2018-05-11",
    "created": "2018-04-13T19:31:57Z",
    "updated": "2018-05-03T20:31:42Z",
    "slug": "C56v6w",
    "nombre": "TECG - Subvenciones destinadas a programas y proyectos educativos y de formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n para estrategias de dinamizaci\u00f3n agroecol\u00f3gicas en el \u00e1mbito de la Comunitat Valenciana (modalidad A y modalidad B)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18691",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 60.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones objeto de regulaci\u00f3n, aquellas Entidades Asociativas Agrarias, Asociaciones, Fundaciones y empresas del sector agroalimentario que cumplan y acrediten los requisitos para obtener la condici\u00f3n de beneficiario seg\u00fan lo establecido en la base segunda y tercera de la de la Orden 32/2017, de 29 de diciembre.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 3/05/2018: Creo que est&aacute; verde por ahora, pero habr&iacute;a que estudiarlo para la siguiente convocatoria.</p>\r\n<p>JC: Podr&iacute;a funcionar para IMO o TEO. Los objetivos espec&iacute;ficos a los que habr&aacute;n de adecuarse los proyectos y programas de la modalidad A son: - Proyecto que promuevan los procesos educativos y actividades pedag&oacute;gicas para trabajar los objetivos de un consumo ecol&oacute;gico y responsable, en y desde las instituciones y centros educativos, p&uacute;blicos o sostenidos con fondos p&uacute;blicos, - Proyecto que promuevan en el alumnado y en el conjunto de la comunidad educativa conocimientos, valores y actitudes capaces de generar una cultura del consumo ecol&oacute;gico y responsable comprometida con la lucha contra el cambio clim&aacute;tico, - Proyecto que promuevan la transici&oacute;n hacia un nuevo modelo agroalimentario incluyente, equitativo y sostenible. Los objetivos espec&iacute;ficos a los que habr&aacute;n de adecuarse los proyectos y programas de la modalidad B son: - Intervenciones orientadas a la sensibilizaci&oacute;n de la sociedad en su conjunto, o determinados sectores de la misma en particular, que promuevan y aumenten la concienciaci&oacute;n y el compromiso ciudadano solidario con la consecuci&oacute;n del consumo ecol&oacute;gico y responsable comprometido con la lucha contra el cambio clim&aacute;tico, as&iacute; como con la transici&oacute;n hacia un nuevo modelo agroalimentario incluyente, equitativo y sostenible.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      78,
      94,
      93
    ],
    "colectivo": [
      3,
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 78,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2017-02-01",
    "fin": "2017-02-20",
    "created": "2018-04-13T19:47:01Z",
    "updated": "2018-04-14T13:58:54Z",
    "slug": "rpvdTy",
    "nombre": "Gasto corriente agricultura y sostenimiento medio rural",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 13,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 2.500",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Limpieza y conservaci\u00f3n mediante desbroce y roturaci\u00f3n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo. Desbroce o limpieza de m\u00e1rgenes de accesos a zonas rurales o agr\u00edcolas de titularidad municipal o a t\u00edtulo de due\u00f1o. Reparaci\u00f3n simple, conservaci\u00f3n o mantenimiento de acequias, m\u00e1rgenes, muretes, construcciones agr\u00edcolas tradicionales, conducciones de regad\u00edo en\r\ncanal abierto y redes de drenaje y avenamiento de titularidad municipal o a t\u00edtulo de due\u00f1o.\r\nActuaciones formativas en materia de: agricultura ecol\u00f3gica, producci\u00f3n integrada, comercializaci\u00f3n de productos agr\u00edcolas, pr\u00e1cticas culturales (plantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, post-cosecha, tratamientos fitosanitarios) y obtenci\u00f3n del cam\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico, conforme a las especificaciones del Decreto 3012015 de 06 de marzo por el que se desarrollan determinados aspectos administrativos relativos a los productos fitosanitarios en la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 7,
    "comentarios": "JC: 13-04-2018: pensar para la subvenci\u00f3n de este a\u00f1o en el coraz\u00f3n verde y el carnet fitosanitario.\r\n\r\nDesbroce y limpieza de m\u00e1rgenes del Cam\u00ed Picassaries y actuaciones formativas \" Curso de Introducci\u00f3n a la agricultura ecol\u00f3gica y tradicional\" y \"curso de pr\u00e1cticas culturales; plantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, postcosecha, tratamientos\"  ( 4987,76 \u20ac ) (  750 \u20ac por curso y 1000 \u20ac por el resto ) .\r\n\r\nel plazo para presentar la justificaci\u00f3n y abono es el 31 de octubre.\r\n\r\nrealmente el desbroce ahora mismo no es prioritario. tengo que hablar con Montllor para ver como hacemos lo del curso. Creo que lo intenresante ser\u00eda ampliar el de agricultura ecol\u00f3gica, pero para eso necesitar\u00edamos un bancal con agua lo suficientemente grande. Tengo que llamarle para m\u00e1s detalles.",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsNlZzNFFNd2hBTEE",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      77
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 79,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-11",
    "fin": "2018-04-25",
    "created": "2018-04-13T20:19:30Z",
    "updated": "2018-04-27T11:13:01Z",
    "slug": "XWcu5R",
    "nombre": "Subvenciones para el fomento del valenciano para las instituciones, entidades y asociaciones sin finalidad lucrativa y para las personas jur\u00eddicas p\u00fablicas y privadas que realicen proyectos singulares de fomento del multiling\u00fcismo en el \u00e1mbito social.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=276",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Para Amics des Museu o el CERM\r\nConvocar, para 2018, las subvenciones para el fomento del valenciano para asociaciones c\u00edvicas sin finalidad lucrativa, sindicatos, asociaciones profesionales, universidades, redes universitarias y otras entidades sin \u00e1nimo de lucro, entidades del exterior de la Comunitat Valenciana y para las personas jur\u00eddicas, p\u00fablicas y privadas, que realicen proyectos singulares de fomento del multiling\u00fcismo en el \u00e1mbito social.",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 27/04/2018: hubiera estado bien para la <strong>asociaci&oacute;n de mallorquines</strong>.</p>\r\n<p>El importe en concepto de ayudas para esta modalidad ser&aacute; de 980.000 euros. El importe ser&aacute; con cargo a la l&iacute;nea S0091000, &laquo;Ayudas al fomento del valenciano y a proyectos singulares de fomento del multiling&uuml;ismo en el &aacute;mbito social&raquo;, del presupuesto de 2018 de la Generalitat Valenciana.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 80,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-11",
    "fin": "2018-07-10",
    "created": "2018-04-13T20:29:30Z",
    "updated": "2018-04-13T20:29:30Z",
    "slug": "89fqan",
    "nombre": "TECE - Solicitud de subvenciones para la mejora de las condiciones del interior de las viviendas, en el marco del Plan de Reforma Interior de Vivienda. Plan RENHATA.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18507",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 18,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "> 2.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Cualquier persona f\u00edsica, propietaria, usufructuaria o arrendataria de una vivienda situada en la Comunitat Valenciana. \r\n\r\n1. Reforma de los cuartos h\u00famedos (cocinas, ba\u00f1os, etc...), con el fin de adecuarlos a las condiciones actuales de habitabilidad, incluyendo, si es necesario, la adaptaci\u00f3n de las instalaciones a la normativa vigente.\r\n\r\n2. Reforma de la vivienda para adaptarla a personas con diversidad funcional y movilidad reducida.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "1. El edificio en el momento de la solicitud debe tener una antig\u00fcedad superior a 20 a\u00f1os. No ser\u00e1 necesario cumplir esta condici\u00f3n en el caso de actuaciones de adaptaci\u00f3n de la vivienda para personas con diversidad funcional con un grado de discapacidad superior al 50%.\r\n\r\n2. Que la vivienda se destine a residencia habitual y permanente de su propietario, inquilino o usufructuario. Lo que se considerar\u00e1 acreditado al estar empadronado con anterioridad a la solicitud de las ayudas.\r\n\r\nLas obras subvencionables podr\u00e1n recibir las siguientes subvenciones:\r\n\r\na) Una subvenci\u00f3n b\u00e1sica, para todos los solicitantes que cumplan los requisitos para recibir las ayudas y aporten toda la documentaci\u00f3n requerida, del 5 por 100 del presupuesto protegible de las obras, con un m\u00e1ximo de 600 euros.\r\n\r\nb) Una subvenci\u00f3n adicional, en funci\u00f3n de los puntos obtenidos en el baremaci\u00f3n de las solicitudes, con los porcentajes y las cuant\u00edas m\u00e1ximas siguientes:\r\n\r\n- Puntuaci\u00f3n: entre 1 y 5 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 25%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 3.000 euros.\r\n- Puntuaci\u00f3n: entre 6 y 10 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 30%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 3.600 euros.\r\n- Puntuaci\u00f3n: entre 11 y 15 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 35%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 4.200 euros.",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 81,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-09",
    "fin": "2018-04-30",
    "created": "2018-04-13T21:20:32Z",
    "updated": "2018-04-30T15:15:04Z",
    "slug": "y1R5L3",
    "nombre": "Subvenciones para inversiones en restauraci\u00f3n de zonas degradadas por el vertido incontrolado de residuos",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=229",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00087.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00081.pdf",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 15,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 20.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "A efectos de esta convocatoria, se entiende como restauraci\u00f3n de zonas degradadas por el vertido incontrolado de residuos la adecuaci\u00f3n de aquellas zonas de acceso libre en las que se haya producido vertido de residuos sin autorizaci\u00f3n, a fin de retirar los residuos vertidos y acondicionar la zona para su integraci\u00f3n paisaj\u00edstica y erradicaci\u00f3n del foco de vertido",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/0218: Josemi env&iacute;a el Informe T&eacute;cnico Municipal, yo relleno el anexo II y Maril&oacute; revisa los &uacute;ltimos detalles y env&iacute;a la subvenci&oacute;n.</p>\r\n<p>JC: 27/04/2018: Hablo con Josemi, que me haga el certificado urban&iacute;stico. La cesi&oacute;n terrenos est&aacute; hecha, casi todo rellenado, practicamente esperando a Josemi.&nbsp;</p>\r\n<p>JC: 25-04-2018: Hablo con Maril&oacute;, que me remite a Fernando, para que me haga un documento de cesi&oacute;n. Viene a firmarlo Jos&eacute; Molines. Lo dejo en la mesa de @Thierry para que lo firme. El viernes que lo firme @Maril&oacute; y lanzamo la subvenci&oacute;n</p>\r\n<p>JC: 17-04-2018: Leo las bases y es para vertidos:</p>\r\n<p>17 RESIDUOS DE LA CONSTRUCCION Y DEMOLICION (INCLUIDA LA TIERRA EXCAVADA DE ZONAS CONTAMINADAS)</p>\r\n<p>20 RESIDUOS MUNICIPALES (RESIDUOS DOMESTICOS Y RESIDUOS ASIMILABLES PROCEDENTES DE LOS COMERCIOS, INDUSTRIAS E INSTITUCIONES), INCLUIDAS LAS FRACCIONES RECOGIDAS SELECTIVAMENTE</p>\r\n<p>Y siguiendo leyendo se podr&iacute;a decir que tenemos todo lo necesario. Lo que si que tendr&aacute; que ver Josemi y Fernando es:</p>\r\n<p>-Acreditativo de la clasificaci&oacute;n y calificaci&oacute;n urban&iacute;stica de la parcela y/o parcelas afectadas por la actuaci&oacute;n.<br />- Acreditativo de la titularidad y disponibilidad de los terrenos y su puesta a disposici&oacute;n de esta Excma. Diputaci&oacute;n Provincial para la ejecuci&oacute;n de la actuaci&oacute;n.<br />- Acreditativo de estar en posesi&oacute;n de las autorizaciones o concesiones administrativas y de particulares que fueran precisas para permitir la iniciaci&oacute;n de la obra, si bien, en el caso de que no sean necesarias, deber&aacute; certificarse en dicho<br />t&eacute;rmino.<br />- Acreditativo de que las actuaciones previstas se adaptan al planeamiento urban&iacute;stico de dicha zona.</p>\r\n<p>----</p>\r\n<p>Las actuaciones subvencionadas ser&aacute;n ejecutadas por la Excma. Diputaci&oacute;n Provincial de Alicante, que se encargar&aacute; tambi&eacute;n de la redacci&oacute;n de los proyectos simplificados o memorias valoradas, de acuerdo con lo establecido en la normativa de contrataci&oacute;n de las Administraciones P&uacute;blicas, junto con la documentaci&oacute;n complementaria que los Servicios T&eacute;cnicos estimen realizar para la adecuada tramitaci&oacute;n del expediente, as&iacute; como de la coordinaci&oacute;n de seguridad y salud de la obra. Por tanto, la Excma. Diputaci&oacute;n Provincial de Alicante subvencionara en el 100% las actuaciones. Asimismo, la Excma. Diputaci&oacute;n se encargar&aacute; de la contrataci&oacute;n y direcci&oacute;n de las obras necesarias.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/drive/folders/0B-6ZND28b8BsNjNJQkFpS3EyLVk?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 27",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      5,
      6,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [
      6,
      93
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 82,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-09",
    "fin": "2018-04-30",
    "created": "2018-04-13T21:24:48Z",
    "updated": "2018-04-20T12:17:12Z",
    "slug": "fWz9YY",
    "nombre": "Asistencia en la gesti\u00f3n del inventario de bienes y derechos de las Entidades Locales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=159",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00086.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00080.pdf",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 14,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "La implantaci\u00f3n de un sistema de gesti\u00f3n patrimonial e instalaci\u00f3n del programa de gesti\u00f3n del patrimonio vinculado a la contabilidad",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 13-04-2018: preguntar a Fernando si lo necesita o lo ve interesante</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 83,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-17",
    "fin": "2018-05-30",
    "created": "2018-04-17T09:48:23Z",
    "updated": "2018-04-30T20:16:36Z",
    "slug": "XxVsXE",
    "nombre": "Convocatoria de subvenciones para el ejercicio 2018 a entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro para la realizaci\u00f3n de proyectos dirigidos a la integraci\u00f3n social de personas inmigrantes.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=2962",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 7,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Las ayudas se otorgar\u00e1n en concepto de subvenci\u00f3n para la financiaci\u00f3n de los gastos corrientes derivados de la realizaci\u00f3n de proyectos de integraci\u00f3n social de personas inmigrantes que se desarrollen en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana en el ejercicio 2018, que se enmarquen en alguno de los siguientes programas:\r\nA.1. Acogida integral, incluyendo alojamiento y manutenci\u00f3n.\r\nA.2. Primera acogida y acompa\u00f1amiento, inserci\u00f3n sociolaboral, mediaci\u00f3n intercultural, promoci\u00f3n de la interculturalidad y escuelas de acogida.\r\nA.3. Intervenci\u00f3n social con poblaci\u00f3n inmigrante a trav\u00e9s de un sistema de trabajo en red.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>Entidades privadas sin &aacute;nimo de lucro. Familias Alternativas?</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 84,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-17",
    "fin": "2018-05-09",
    "created": "2018-04-17T09:50:39Z",
    "updated": "2018-05-03T20:06:54Z",
    "slug": "HnrlmV",
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas a las asociaciones de defensa medioambiental con actividad en la Comunitat Valenciana para la difusi\u00f3n de las buenas pr\u00e1cticas en el uso del agua.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18420",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 10.000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Difundir los buenos usos del agua en la Comunitat Valenciana.\r\nAsociaciones con actividad en la Comunitat Valenciana, que incluyan en sus estatutos finalidades y/o actividades de defensa medioambiental",
    "estado": 10,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: A&ntilde;adir en los estatutos de la asociaci&oacute;n de j&oacute;venes entre sus finalidades la defensa medioambiental.</p>\r\n<p>Para asociaci&oacute;n medioambiental o de j&oacute;venes</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 85,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-19",
    "fin": "2018-05-21",
    "created": "2018-04-19T11:04:01Z",
    "updated": "2018-05-03T09:58:59Z",
    "slug": "PPbXxQ",
    "nombre": "TECG - Ayudas a la distribuci\u00f3n de frutas, hortalizas y leche al alumnado de centros escolares en la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=14922",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Fomentar el consumo de frutas y hortalizas, frutas y hortalizas transformadas y productos del pl\u00e1tano, y leche y productos l\u00e1cteos en los ni\u00f1os de edades tempranas, as\u00ed como mejorar sus h\u00e1bitos de consumo hacia el consumo de productos m\u00e1s saludables y, al mismo tiempo, concienciar a los menores de la importancia de consumir productos locales y producidos mediante f\u00f3rmulas medioambientalmente sostenibles y respetuosas con el medio ambiente.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "<p>A: 03-05-2018: remitida la info a Helena; acabo de hablar con ella; dice que la tramit&oacute; y no ha sido concedida</p>\r\n<p>A: 02-05-2018: lo deben de tramitar organismos como AMPA o el cole. A AMPA no le interresa (no tienen dinero); se lo reenv&iacute;o a Helena. Hacer seguimiento</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      5
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 86,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-19",
    "fin": "2018-04-10",
    "created": "2018-04-20T12:14:31Z",
    "updated": "2018-04-20T12:14:31Z",
    "slug": "ApynmW",
    "nombre": "Subvenciones a ayuntamientos y E.A.T.I.M. para actividades en materia de prevenci\u00f3n de conductas adictivas",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=232",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 9,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Otros a\u00f1os han sido 1500 \u20ac",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 20-04-2018 : El a&ntilde;o pasado se pidi&oacute; curso de pintura con Toni Ferri, se solicitaron 1500 &euro; y se termin&oacute; cobrando 819,53 El a&ntilde;o anterior se pidi&oacute; Cer&aacute;mica.&nbsp;</p>\r\n<p>Este a&ntilde;o se pedir&aacute; <strong>Cer&aacute;mica para los ni&ntilde;os, pintura para los adultos</strong></p>\r\n<p>APROBADO 819,53 &euro; - USO ADECUADO DE LAS TECNOLOGIAS Y PREVENCION DEL JUEGO DE APUESTAS . Ver que se hizo otros a&ntilde;os. otros a&ntilde;os la cer&aacute;mica. Vamos a pedir uno nuevo de pintura.</p>\r\n<p>Se pide uso adecuado de las tecnologias= curso pintura a Ferri. Solicitado. 1500&euro;</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 87,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-05",
    "created": "2018-04-20T16:15:21Z",
    "updated": "2018-05-04T09:34:41Z",
    "slug": "TZptIs",
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 1.- Ferias y otros eventos comerciales.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00090.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 16,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 6000 \u20ac",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones objeto de la presente l\u00ednea los Ayuntamientos y Entidades locales menores de la provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 50.000 habitantes.",
    "estado": 1,
    "comentarios": "<p>JC: 23-04-2018: el a&ntilde;o pasado se solicit&oacute;: Telas, actuaci&oacute;n. Fireta. Colla de dol&ccedil;ainers. y mas cosas. reuni&oacute;n 15 abril. 27/06/2017 llega resoluci&oacute;n. 5.571,00 - 92,85%</p>\r\n<p>Se encarga Mar&iacute;a Vicenta en petici&oacute;n continuista.</p>\r\n<p>Son subvencionables dentro de esta l&iacute;nea, las actuaciones de gasto corriente para la realizaci&oacute;n de ferias y otros eventos comerciales que se especifican a continuaci&oacute;n:<br />- Asistencia t&eacute;cnica para la organizaci&oacute;n y montaje de la totalidad de la feria o evento comercial. Cuando se contrate la totalidad de la feria con un &uacute;nico proveedor.<br />Cuando la feria se organice desde la propia entidad:<br />- Alquiler de stands y/o carpas.<br />- Publicidad y promoci&oacute;n de la feria o evento comercial.<br />- Alquiler de iluminaci&oacute;n de la feria o evento comercial.<br />- Sonido y megafon&iacute;a de la feria o evento comercial.<br />- Realizaci&oacute;n de degustaciones de productos aut&oacute;ctonos locales y cuya cuant&iacute;a no podr&aacute; superar el 10% del resupuesto total de la feria o evento comercial.<br />- Actividades complementarias como por ejemplo representaciones art&iacute;sticas y musicales, ludotecas e hinchables, que se desarrollen dentro de la feria o evento comercial, como parte integrante del evento principal y cuya cuant&iacute;a<br />no podr&aacute; superar el 30% del presupuesto total del mismo.<br />- Decoraci&oacute;n.<br />No ser&aacute;n subvencionables<br />- Gastos de personal al servicio de las entidades peticionarias,<br />- Gastos de material de oficina, ni los gastos generales de funcionamiento de la entidad.<br />- Alquiler de mesas y sillas.<br />- Alquiler de WC<br />- Servicios de vigilancia.<br />- Servicios de limpieza.<br />- Comidas y bebidas que no entren en la categor&iacute;a de productos aut&oacute;ctonos locales (productos t&iacute;picos de la zona)</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 88,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-14",
    "created": "2018-04-23T16:17:37Z",
    "updated": "2018-04-30T19:53:14Z",
    "slug": "P55SQB",
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 2.- Plan de modernizaci\u00f3n de mercados municipales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 16,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "comentarios": "<p>No aplicable hasta que no tengamos un edificio para el Mercado.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 89,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "created": "2018-04-23T16:36:09Z",
    "updated": "2018-04-30T19:37:40Z",
    "slug": "F8fxKa",
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 3.- Promoci\u00f3n econ\u00f3mica",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 16,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "4.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Gastos de organizaci\u00f3n de concursos y premios para proyectos empresariales 3\r\nElaboraci\u00f3n de materiales para el asesoramiento empresarial, orientaci\u00f3n laboral o b\u00fasqueda de empleo que sirvan de apoyo para los agentes de empleo y desarrollo local en el servicio de sus funciones 1\r\nGastos de organizaci\u00f3n de cursos para fomento del empleo y emprendedurismo y para la consolidaci\u00f3n de la peque\u00f1a y mediana empresa con un l\u00edmite m\u00e1ximo de 1.000 euros por curso. 2\r\nGastos de organizaci\u00f3n de jornadas, foros y congresos para el empleo, el desarrollo local y el empresarial. 4\r\nRealizaci\u00f3n de actuaciones de dinamizaci\u00f3n y diversificaci\u00f3n de la econom\u00eda local 5",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: Ning&uacute;n empresario ha dicho ni pio. Creo que la opci&oacute;n 5: \"Realizaci&oacute;n de actuaciones de dinamizaci&oacute;n y diversificaci&oacute;n de la econom&iacute;a local\", podr&iacute;amos usarla para financiar el estudio de la <strong>valorizaci&oacute;n energ&eacute;tica de la pulpa de algarroba</strong></p>\r\n<p>JC: 23-04-2018: El a&ntilde;o pasado:&nbsp; World Caf&eacute; y pagos premios mujeres emprendedoras. hay que definir las fechas de los world caf&eacute;s. &ldquo;Dinamizacion y fomento de la participaci&oacute;n en el sector agricola y empresaria &ldquo;l</p>\r\n<p>Env&iacute;o correo a los empresarios y voy rumiando ideas.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 90,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "created": "2018-04-23T16:49:43Z",
    "updated": "2018-04-30T19:32:29Z",
    "slug": "XECdbA",
    "nombre": "Fomento de la agricultura y sostenimiento del medio rural. L\u00ednea 4",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00090.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00084.pdf",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 16,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "2.500",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Actuaciones formativas en materia de: agricultura ecol\u00f3gica, producci\u00f3n integrada, comercializaci\u00f3n de productos agr\u00edcolas, pr\u00e1cticas culturales y obtenci\u00f3n del carn\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico 1\r\nLimpieza y conservaci\u00f3n mediante desbroce y roturaci\u00f3n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo 2\r\nDesbroce o limpieza de m\u00e1rgenes de accesos a zonas rurales o agr\u00edcolas de titularidad municipal 3\r\nReparaci\u00f3n simple, conservaci\u00f3n o mantenimiento de acequias, m\u00e1rgenes, muretes, construcciones agr\u00edcolas tradicionales, conducciones de regad\u00edo en canal abierto y redes de drenaje y avenamiento de titularidad municipal 5",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30-04-2018: Creo que vamos a pasar de formaciones y desbroces de sendas. Me parece m&aacute;s interesante el punto 2 de la convocatoria: \"<strong>Limpieza y conservaci&oacute;n mediante desbroce y roturaci&oacute;n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo</strong>\". Hay que hablar con tres aut&oacute;nomos que tengan tractor para desbrozar, roturar y sembrar alfalfa.</p>\r\n<p>JC: 23-04-2018: El a&ntilde;o pasado se hizo el desbroce camino font taronger y el curso de huerto ecol&oacute;gico.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 91,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "created": "2018-04-23T16:59:51Z",
    "updated": "2018-04-23T16:59:51Z",
    "slug": "ElbxuV",
    "nombre": "Huertos urbanos municipales. L\u00ednea 5",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 16,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 1500",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Actividades formativas a los usuarios de huertos urbanos municipales en materia de agricultura (agricultura ecol\u00f3gica, pr\u00e1cticas culturales:\r\nplantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, tratamientos fitosanitarios), as\u00ed como las actuaciones formativas para la obtenci\u00f3n del carn\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico, conforme a las especificaciones del Decreto 30/2015 de 06 de marzo por el que se desarrollan determinados aspectos dministrativos\r\nrelativos a los productos fitosanitarios en la Comunitat Valenciana. Se establece un l\u00edmite de 750 \u20ac por curso con un m\u00e1ximo de dos.\r\n- Trabajos de preparaci\u00f3n y roturaci\u00f3n de terreno en huertos urbanos municipales.\r\n- Se\u00f1al\u00e9tica horizontal para la identificaci\u00f3n del huerto, divisi\u00f3n de parcelas del huerto y marcado de caminales.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y adecuaci\u00f3n del sistema de riego del huerto urbano.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y conservaci\u00f3n de caminales del huerto urbano.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y conservaci\u00f3n de almacenes y casetas ubicadas en huertos urbanos.\r\n- Trabajos de preparaci\u00f3n y roturaci\u00f3n de terrenos en huertos escolares municipales.\r\nNo ser\u00e1n subvencionables:\r\n- Gastos de personal al servicio de las entidades peticionarias.\r\n- Gastos de material de oficina y los gastos generales de funcionamiento de la entidad.",
    "estado": 2,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 92,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-24",
    "fin": "2018-05-23",
    "created": "2018-04-24T10:40:15Z",
    "updated": "2018-04-30T11:22:56Z",
    "slug": "1q2Nx4",
    "nombre": "Ayudas para la digitalizaci\u00f3n y la restauraci\u00f3n de la documentaci\u00f3n hist\u00f3rica y la mejora de las instalaciones de los archivos municipales de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16631",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "> 600 50%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Contribuir a la financiaci\u00f3n de los gastos derivados de la digitalizaci\u00f3n y de la restauraci\u00f3n de documentos existentes en el archivo municipal anteriores al a\u00f1o 1940 y que se encuentren en mal estado, as\u00ed como los gastos derivados de la compra o adquisici\u00f3n de equipamiento para la correcta conservaci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de los fondos documentales exisitentes en los archivos municipales.\r\n\r\nEl tipo de equipamiento ser\u00e1 de uso exclusivo para el archivo y consistir\u00e1 exclusivamente en estanter\u00edas met\u00e1licas de \u00e1ngulo ranurado, armarios compactos m\u00f3viles sobre ra\u00edles, planeros horizontales, deshumidificadores y termohigr\u00f3metros.\r\n\r\nQueda totalmente excluido de esta convocatoria el mobiliario de oficina.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: hemos subido a echar un vistazo. Por lo que parece se renob&oacute; hace nada el <a href=\"http://www.leroymerlin.es/fp/15761242/deshumidificador-qlima-d512\">deshumificador</a>, habr&aacute; que presentar la factura, pero deber&iacute;amos hacer un gasto m&iacute;nimo de 600 &euro;. Me ha gustado <a href=\"https://www.optical-systems.es/es/Viento-Tiempo/Instrumentos-meteorol-gicos/Estaciones-meteorol-gicas-digitales/7000020000000.html\">esta estaci&oacute;n</a>.&nbsp; Estar&iacute;a bien mirar alguna estanter&iacute;a, escaner, portatil. no s&eacute;. algo.</p>\r\n<p>JC: 27-04-2018: Le pido a Agnieszka que profundice en la subvenci&oacute;n.</p>\r\n<p>JC: 24-04-2018: El a&ntilde;o pasado ya se mir&oacute; el tema de mejorar las instalaciones con la adquisici&oacute;n de unas estanterias, pero era un poco caro. Nos encontramos en el mismo caso.&nbsp;<br />Hecho un vistazo al archivo y bueno, lo de las estanter&iacute;as hay que tomarselo con calma. lo que si que veo que ser&iacute;a interesante ser&iacute;an un <strong><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Higr%C3%B3metro\">higr&oacute;metro</a></strong>, y renovar alg&uacute;n <strong>deshumificador</strong>.</p>\r\n<p>habr&aacute; que comprarlos y&nbsp; enviar la subvenci&oacute;n. Menos de 20 d&iacute;as.</p>\r\n<p>- La aportaci&oacute;n de la Conselleria de Educaci&oacute;n, Investigaci&oacute;n, Cultura y Deporte ser&aacute; como m&aacute;ximo del cincuenta por ciento (50%) del coste de la inversi&oacute;n que se realice <strong>entre el 25 de enero de 2017 y la fecha de finalizaci&oacute;n de presentaci&oacute;n de solicitudes</strong>, ambos inclusive. Los beneficiarios deber&aacute;n aportar, con cargo a su presupuesto, la parte no financiada por la Generalitat.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsTnNPdk0tcmN6dTQ",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      3,
      5,
      6,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 93,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-24",
    "fin": "2018-05-23",
    "created": "2018-04-24T12:33:46Z",
    "updated": "2018-04-30T20:09:24Z",
    "slug": "fCAUSw",
    "nombre": "Construcci\u00f3n e Instalaci\u00f3n de centros de Compostaje Comunitario.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=234",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00095.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 15,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "10.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Ayudas para los gastos derivados de la ejecuci\u00f3n por la Diputaci\u00f3n Provincial de Alicante de las inversiones cuyo fin sea la instalaci\u00f3n de un centro de compostaje comunitario.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: hablando el tema con Agnieszka llegamos a la conclusi&oacute;n de que pediremos herramientas, carteler&iacute;a&nbsp; y 8 contenedores peque&ntilde;os de tapa marr&oacute;n.</p>\r\n<p>JC: 24-04-2018: hay que leer bien las bases, pero podr&iacute;a ser un segundo paso hacia la compostera municipal. Teniendo en cuenta que el hogar provincial dan de comer a unas 400 personas y usan una de estas composteras, podr&iacute;amos dar covertura a al menos la mitad del pueblo. Hay que buscar una ubicaci&oacute;n que nos venga bien. quiz&aacute;s el tema del camino viejo, encima del barraca</p>\r\n<p>- La adecuaci&oacute;n del espacio donde se instalar&aacute; el centro de compostaje. Queda incluida la preparaci&oacute;n del terreno, la colocaci&oacute;n&nbsp; de un suelo de celos&iacute;a de hormig&oacute;n, la instalaci&oacute;n de una estructura para poder colocar un vallado perimetral y una cubierta, as&iacute; como una puerta con control de acceso.<br />- Carteler&iacute;a informativa sobre el proceso de compostaje.<br />- Cajones est&aacute;ticos de 1m3 colocados de manera que las paredes laterales internas de los cajones sean compartidas.<br />- Cajones para el almacenamiento de material estructurante.<br />-Contenedores con tapa de color marr&oacute;n para el almacenamiento debiorresiduos.<br />-Herramientas y utensilios para llevar a cabo las tareas de compostaje.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1OJpgsJEsbhGx0mIpmuKXy7DLxIr-89s6",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 31",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5,
      6,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [
      29,
      81,
      77
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 94,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-25",
    "fin": "2018-05-15",
    "created": "2018-04-25T06:27:31Z",
    "updated": "2018-04-25T06:27:31Z",
    "slug": "MpMiTK",
    "nombre": "TECG - Ayudas para mejorar las condiciones de producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de miel en la Comunidad Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1209",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Se convocan ayudas dirigidas a los titulares de explotaciones ap\u00edcolas de la Comunitat Valenciana para que realicen inversiones y actuaciones con objeto de mejorar las condiciones de producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la miel para la vigente campa\u00f1a FEAGA",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      77,
      95
    ],
    "colectivo": [
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 95,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-23",
    "fin": "2018-05-14",
    "created": "2018-04-25T20:11:09Z",
    "updated": "2018-04-25T20:22:42Z",
    "slug": "T3CV7s",
    "nombre": "Obras de mejora de masas forestales (montes) de propiedad municipal",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=233",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00094.pdf",
    "solicitud": "",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 8,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a la ejecuci\u00f3n de obras de mejora de masas forestales (montes) de propiedad municipal en la provincia de Alicante, como pueden ser los siguientes: montes arbolados fosilizados, debilitados sin apenas crecimiento y con gran peligro de incendio; encinares degradados sin verdaderos \u00e1rboles; montes sometidos a fuertes procesos erosivos; montes afectados por da\u00f1os abi\u00f3ticos y cualquier otro tipo estado del monte que justifique su mejora paisaj\u00edstica",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 25-04-2018: Subvenci&oacute;n muy interesante para complementar los trabajos que se est&aacute;n realizando en sacos. Muy en la l&iacute;nea que ya estamos realizando all&iacute;. Super.</p>\r\n<p>b) Tratamientos selv&iacute;colas de la vigorizaci&oacute;n del arbolado y mejora paisaj&iacute;stica:<br />Para zonas con una densidad de arbolado excesiva, q ue provoca una gran debilidad, estancamiento en el crecimiento, vulnerabilidad fre nte a plagas y peligro de incendios. Para ello se favorecer&aacute;n mediante claras a los mejores &aacute;rboles que pasar&iacute;an a ser dominantes, capaces de crecer ya sin peligro de estancamiento y con ello hacer crecer el monte, poner en valor su paisaje y reducir el riesgo de incendios.&nbsp;</p>\r\n<p>d) Repoblaciones forestales en terrenos de inter&eacute;s paisaj&iacute;stico, con un dise&ntilde;o del paisaje vegetal adaptado al medio. Tambi&eacute;n repoblaciones diversificadoras de monte arbolado, potenciado especies de inter&eacute;s donde sean escasas.</p>\r\n<p>e) Mejoras para la fauna dentro del monte: recuperaci&oacute;n de bancales agr&iacute;colas abandonados, destin&aacute;ndolos para siembras para la fauna, que al mismo tiempo actuar&iacute;an como fajas cortafuegos; recuperaci&oacute;n de antiguas fuentes y manantiales, o creaci&oacute;n de peque&ntilde;as charcas de llenado por escorrent&iacute;a; instalaci&oacute;n de nidales para peque&ntilde;as aves insect&iacute;voras, majanos para conejos o must&eacute;lidos, cajas refugio para murci&eacute;lagos, creaci&oacute;n de peque&ntilde;as charcas de llenado por escorrent&iacute;a y m&iacute;nimo mantenimiento, mantenimiento en pie de &aacute;rboles con huecos y agujeros de inter&eacute;s<br />para la nidificaci&oacute;n; mantenimiento de &aacute;rboles maduros muertos tumbados en el suelo, por la gran cantidad de insectos y larvas que es capaz de generar, adem&aacute;s de refugio en sus huecos; etc.</p>",
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1-JG8x2wuc3X0nlS1aVsfYf0GEXizLveb",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 29",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2
    ],
    "se_relaciona_con": [
      10,
      45,
      94,
      9,
      72
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 97,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-15",
    "created": "2018-04-26T06:07:38Z",
    "updated": "2018-04-30T19:55:03Z",
    "slug": "7OZQl9",
    "nombre": "Solicitud de ayudas a las entidades locales y entidades sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana que promocionen la integraci\u00f3n de los colectivos de la diversidad a trav\u00e9s de la actividad f\u00edsica y el deporte.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18630",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "10.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objeto de las ayudas es la concesi\u00f3n de las subvenciones destinadas a entidades locales y entidades sin \u00e1nimo de lucro para actuaciones y proyectos que promocionen la integraci\u00f3n de los colectivos de la diversidad a trav\u00e9s de la actividad f\u00edsica y el deporte que se realicen del 1 de enero al 30 octubre de 2018, excluyendo la participaci\u00f3n en competiciones oficiales.\r\n\r\nNo se encuadrar\u00e1n en estas subvenciones aquellos proyectos que vayan dirigidos a la poblaci\u00f3n en general o a un segmento por edad y \u00fanicamente engloben una participaci\u00f3n abierta a personas de colectivos de la diversidad.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 25-04-2018: en principio creo que no proceder&aacute;. He creado el usuario @Angel para gestionar este tipo de cosas con Familias Alternativas, pero bueno, no s&eacute; que pasa que no aparece en el listado de usuarios. Lo vamos mirando pero creo que no hay mucho donde rascar aqu&iacute;.&nbsp;</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [
      41,
      40
    ],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 98,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-18",
    "created": "2018-04-26T06:21:11Z",
    "updated": "2018-04-26T06:21:11Z",
    "slug": "m4q3Gh",
    "nombre": "Solicitud de subvenciones destinadas a financiar la reforma y modernizaci\u00f3n de instalaciones y equipamiento de espacios esc\u00e9nicos existentes en 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19122",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "< 70.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Las subvenciones que se convoca tienen como finalidad financiar inversiones que tengan por objeto la ejecuci\u00f3n de obras de reforma y modernizaci\u00f3n de instalaciones y equipamiento de salas o espacios esc\u00e9nicos existentes, que se ejecuten \u00edntegramente en 2018.\r\nEl objeto de la inversi\u00f3n podr\u00e1 comprender la ejecuci\u00f3n de cualquier clase de obra de rehabilitaci\u00f3n o mejora del espacio esc\u00e9nico, incluso su ampliaci\u00f3n mediante la habilitaci\u00f3n de espacios anexos al mismo. Tambi\u00e9n pueden incluirse actuaciones referidas a las instalaciones esc\u00e9nicas y al equipamiento de la sala en un sentido amplio.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 25-04-2018: Podr&iacute;amos aprovechar el proyecto del escenario que hicimos para diputaci&oacute;n.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      6
    ],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 99,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-26",
    "created": "2018-04-26T06:26:37Z",
    "updated": "2018-04-26T06:26:37Z",
    "slug": "d6rmtj",
    "nombre": "Subvenciones a organizaciones no gubernamentales para el desarrollo (ONGD), para la financiaci\u00f3n de proyectos de cooperaci\u00f3n internacional para el desarrollo a ejecutar en pa\u00edses y poblaciones estructuralmente empobrecidos.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16844",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 4,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "400.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Convocar las subvenciones, en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva, para la financiaci\u00f3n de gastos corrientes y de inversi\u00f3n de proyectos de cooperaci\u00f3n internacional para el desarrollo a ejecutar en pa\u00edses y poblaciones estructuralmente empobrecidos, destinadas a Organizaciones No Gubernamentales para el Desarrollo (en adelante ONGD).",
    "estado": 4,
    "comentarios": "",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 100,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-18",
    "created": "2018-04-26T06:30:55Z",
    "updated": "2018-04-30T19:58:03Z",
    "slug": "kxEITt",
    "nombre": "Subvenciones para actuaciones de conservaci\u00f3n y protecci\u00f3n de los bienes inmuebles del Patrimonio Cultural de la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16662",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40.000 90%",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es cofinanciar las actuaciones que se vayan a realizar sobre bienes de naturaleza inmueble: arqueol\u00f3gico, arquitect\u00f3nico, etnol\u00f3gico y paleontol\u00f3gico, del patrimonio Cultural de la Comunidad Valenciana considerados Bienes de Inter\u00e9s Cultural o de Relevancia Local, y cuyos trabajos sean destinados a su protecci\u00f3n, conservaci\u00f3n y o recuperaci\u00f3n dentro del marco de las atribuciones que corresponde ejercer a la Conselleria competente en materia de cultura.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: tras conversaci&oacute;n con Avalem Joves, me sugieren los lavaderos y <strong>sa font santa</strong>. Hoy mismo Josemi y Miralles han estado mirando el alcab&oacute; de sa font Santa, parece que les apetece.</p>\r\n<p>JC: 26-04-2018: Para alguna de las fuentes, est&aacute; claro. Como ibamos detr&aacute;s del <strong>Pou de Ses Peres</strong>, bien podr&iacute;a ir para ella.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5,
      6,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": [
      5
    ]
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 101,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-30",
    "fin": "2018-12-31",
    "created": "2018-04-30T07:01:58Z",
    "updated": "2018-04-30T07:01:58Z",
    "slug": "ZCxfFT",
    "nombre": "Convocatoria de ayudas econ\u00f3micas destinadas al fomento del empleo de 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=sQQWhm0Jwqj2sn4Cmn92SkJNT67MBCywVJLFCLhxgc9HZ2fyGWJ0!-1954616300!1525068937444?id_proc=17954",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 10,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "5.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "- Empresas que contraten a j\u00f3venes inscritos en el Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil e incorporados Plan de Capacitaci\u00f3n del PICE.\r\n- J\u00f3venes (personas f\u00edsicas que en nombre propio desarrolla la actividad econ\u00f3mica o profesional a titulo lucrativo) de Alta en el IAE y en el RETA y incorporados Plan de Capacitaci\u00f3n del PICE inscritos en el Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 30/04/2018: env&iacute;o mensaje a los empresarios por si alguno pudiera estar interesado.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      34,
      35
    ],
    "colectivo": [
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 102,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-07",
    "created": "2018-04-30T18:46:43Z",
    "updated": "2018-04-30T18:46:43Z",
    "slug": "fFzfiw",
    "nombre": "Subvenciones a Mancomunidades para actividades en materia de ciudadanos extranjeros",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=231",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00091.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00085.pdf",
    "ente": "DA",
    "diputacion": 10,
    "generalitat": null,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "3.500",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Es la misma subvenci\u00f3n que se env\u00eda a los ayuntamientos.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El fomento de la participaci&oacute;n y la integraci&oacute;n de los ciudadanos extranjeros en el municipio.<br />2. Servicio de atenci&oacute;n y asesoramiento a los ciudadanos extranjeros.<br />3. Campa&ntilde;as de sensibilizaci&oacute;n y fomento para la igualdad e integraci&oacute;n de los ciudadanos extranjeros.<br />4. Campa&ntilde;as de empadronamiento.<br />5. Programas de informaci&oacute;n y ayuda para la integraci&oacute;n laboral de los ciudadanos extranjeros.<br />6. Programas o cursos de aprendizaje de castellano o valenciano.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [
      49
    ],
    "colectivo": [
      2
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 103,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-02",
    "fin": "2018-07-13",
    "created": "2018-05-02T06:43:24Z",
    "updated": "2018-05-02T06:43:24Z",
    "slug": "e0Ak6M",
    "nombre": "Vacaciones Sociales",
    "procedimiento": "http://www.inclusio.gva.es/web/mayores/vacaciones-socialesb89",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://www.gva.es/portal/page/portal/inicio/procedimientos?id_proc=1532",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 7,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objetivo principal es ofrecer a las personas mayores un periodo vacacional con la posibilidad de conocer diferentes rincones tur\u00edsticos de la Comunitat Valenciana, al mismo tiempo que se fomenta el intercambio social y cultural con un programa de actividades dise\u00f1ado para el desarrollo personal, ocupaci\u00f3n del tiempo libre y la promoci\u00f3n del envejecimiento activo. Otro objetivo del programa es el mantenimiento y generaci\u00f3n de empleo en las zonas tur\u00edsticas durante la temporada baja.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 2/05/2018: los jubilados deben darse de alta para poder optar al programa el a&ntilde;o 2019</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [
      26
    ],
    "colectivo": [
      4
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 104,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-06-04",
    "created": "2018-05-03T05:28:14Z",
    "updated": "2018-05-03T05:28:14Z",
    "slug": "tNnJDh",
    "nombre": "Solicitud de subvenciones por la organizaci\u00f3n de actividades y proyectos culturales y art\u00edsticos",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=191",
    "bases": "http://www.docv.gva.es/datos/2016/07/26/pdf/2016_5934.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4199.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 13,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "12.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Contribuir a la organizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de actividades y proyectos culturales y art\u00edsticos, tales como exposiciones, congresos, seminarios, jornadas, eventos, etc., que contribuyan a la promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de las manifestaciones culturales realizadas dentro en el territorio de la Comunitat Valenciana, con la excepci\u00f3n de las organizadas por los centros valencianos en el exterior.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>organizaci&oacute;n de exposiciones, congresos, seminarios, jornadas, eventos u otro tipo de manifestaciones.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      2,
      4
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 105,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:31:24Z",
    "updated": "2018-05-03T05:31:24Z",
    "slug": "tQQse1",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a la realizaci\u00f3n de semanas de la salud en municipios de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19434",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4278.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de Semanas de la Salud en municipios de la Comunitat Valenciana enmarcados en el IV Plan de salud de la Comunitat Valenciana de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>Podr&aacute;n solicitar las subvenciones reguladas en el T&iacute;tulo IV, Cap&iacute;tulo IV de la Orden 5/2017, los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana que realicen semanas de la salud dirigidas a la presentaci&oacute;n, divulgaci&oacute;n e implementaci&oacute;n de proyectos de promoci&oacute;n de la salud en el &aacute;mbito local enmarcados en el IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 106,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:34:31Z",
    "updated": "2018-05-03T05:34:31Z",
    "slug": "vZch89",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a promover la salud sexual, principalmente en poblaci\u00f3n de especial vulnerabilidad por su edad, opciones sexuales o identidad sexual y prevenci\u00f3n del estigma social asociado al VIH y otras ITS.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18841",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4282.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "85.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo I de la citada Orden 5/2017, las entidades sin fin de lucro que trabajen con personas que viven con VIH o con personas en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad en relaci\u00f3n a la salud sexual.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El objeto de la presente convocatoria es convocar en r&eacute;gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a promover la salud sexual, principalmente en poblaci&oacute;n de especial vulnerabilidad por su edad, opciones sexuales o identidad sexual y prevenci&oacute;n del estigma social asociado al VIH y otras ITS, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P&uacute;blica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P&uacute;blica.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 107,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:36:47Z",
    "updated": "2018-05-03T05:36:47Z",
    "slug": "CDKfbt",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de apoyo a las asociaciones de consumidores en el \u00e1mbito de la seguridad alimentaria.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18850",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4279.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "30.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo V de la citada Orden 5/2017, las entidades sin \u00e1nimo de lucro que tengan por objeto la defensa de los consumidores y usuarios que desarrollen su actividad en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El objeto de la presente convocatoria es convocar en r&eacute;gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de apoyo a las asociaciones de consumidores en el &aacute;mbito de la seguridad alimentaria, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P&uacute;blica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P&uacute;blica.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 108,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:38:26Z",
    "updated": "2018-05-03T05:38:26Z",
    "slug": "Z8pbf6",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18848",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4277.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "90.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo IV de la citada Orden 5/2017, los ayuntamientos o entidades locales de la Comunitat Valenciana que propongan el desarrollo de proyectos relacionados con el despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El objeto de la presente convocatoria es convocar en r&eacute;gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P&uacute;blica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P&uacute;blica.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 109,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:42:39Z",
    "updated": "2018-05-03T05:42:39Z",
    "slug": "36NQg6",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud perinatal y primera infancia",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18844",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4283.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "40.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo II de la citada Orden 5/2017, entidades sin \u00e1nimo de lucro, que est\u00e9n debidamente acreditadas y desarrollen programas y servicios propios en materia de promoci\u00f3n de la salud perinatal y primera infancia (de 0 a 5 a\u00f1os).",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El objeto de la presente convocatoria es convocar en r&eacute;gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de promoci&oacute;n de la salud perinatal y primera infancia de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P&uacute;blica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P&uacute;blica.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 110,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "created": "2018-05-03T05:45:20Z",
    "updated": "2018-05-03T05:45:20Z",
    "slug": "nwEmvr",
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud y acceso a servicios y programas de salud en poblaciones que viven en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18847",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4281.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 15,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "110.000",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo III de la citada Orden 5/2017, los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana que trabajen con poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad.",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>El objeto de la presente convocatoria es convocar en r&eacute;gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de promoci&oacute;n de la salud y acceso a servicios y programas de salud en poblaciones que viven en situaci&oacute;n de especial vulnerabilidad, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P&uacute;blica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P&uacute;blica.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
},
{
  "model": "myapp.subvencion",
  "pk": 111,
  "fields": {
    "user": 5,
    "inicio": "2018-05-04",
    "fin": "2018-06-01",
    "created": "2018-05-04T08:36:05Z",
    "updated": "2018-05-04T08:36:05Z",
    "slug": "An25mf",
    "nombre": "TECG-Solicitud de compra o cesi\u00f3n gratuita de plantas, partes de planta o semillas producidas por los viveros forestales de la Generalitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19088",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/30/pdf/2018_4157.pdf",
    "solicitud": "http://www.gva.es/downloads/publicados/IN/27331_P_BI.pdf",
    "ente": "GV",
    "diputacion": null,
    "generalitat": 3,
    "gobierno": null,
    "cuantia": "",
    "cuantia_final": "",
    "descripcion": "Solicitar la compra o cesi\u00f3n gratuita de plantas, partes de planta o semillas producidas por los viveros forestales de la Generalitat Valenciana",
    "estado": 4,
    "comentarios": "<p>JC: 04/05/2018: en principio es para pedir planta y semillas. No s&eacute; si estamos en la situaci&oacute;n de meternos en m&aacute;s l&iacute;o. o simplemente ya pediremos planta en otro momento.</p>",
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "responsable": [
      1,
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "users_like": []
  }
}
]
